不能不承認熱普城正蠢蠢欲動插旗連登，騎劫運動

呢個星期已經睇到熱狗點樣同紅媒、三毛、藍絲合作
熱狗個工作就係喺抗爭者內部製造分裂，而且係無時無刻都係做緊呢樣嘢，手法有幾：
1. 引用陳云嘅言論去做分化論述
2. 無限放大泛民嘅動作，只要有少少質疑就打蛇隨棍上，瘋狂死咬
3. 凝聚緊勇武對和理非嘅不信任
4. 引用假新聞或藍絲group嘅鳩up嘢再放大到災難級別
5. 散佈失敗主義

佢哋嘅動員同手法可以話無孔不入，我哋一定要意識提升，見到陳云同熱普城嘅嘢都要防範，停一停諗一諗起吓佢底，同埋留意係唔係p牌仔

佢哋每日搞一單，個凝聚力遲早搞散，起碼而家睇到嘅效果就係少咗好多人講琴日銀髮族嘅遊行

一早已經講過熱普城係共碟嚟
但係都有傻仔追隨

推

日日好似怨婦咁搞分化

泛民又何嘗唔係多打手?

提熱狗=打手
提泛民=讚佢地有進步

屌熱狗=好
屌泛民=割蓆分化

同意，班友好能煩

pish

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

仆街啦0.3玩潑黑墨，搞記者搞林卓廷搞張超雄

哪吒你都啱？
你好愛個癲佬咩？

煩唔係問題，係怕佢哋不斷分化搞散原本可以團結嘅抗爭勢力，2014 嘅教訓太大，唔敢忘記！

淨係最中意鄘神 sorry

鄺自膠

呢排書展谷下銷量姐

呢班垃圾最鍾意就係喺深宵時間出嚟搵食

當年高登就係死o係呢個熱普城同查民青既對話之中

We connected 架
理啲傻閪做咩

必須阻止

兩邊比夠未？
完左先互屌得唔得？

你唔理佢就日日煩鳩你
所以對熱狗嘅警覺意識必須提升

熱普城唔係戰友
危害仲大過敵人

見到果類post
乜都唔好理
唔理有冇食藥
直接負皮上一頁

小心

仲有個post叫我愛國師我愛國師

熱狗唔出力，淨係諗議席

認同

班熱狗幾年前搞死左高登 而家仲想黎多次
成班撚屌

無人主動屌熱狗，次次都係熱狗深宵洗版製造分化先屌柒佢

又關熱狗事

咁啦 就算泛民同熱狗不能和解 都麻煩係今次運動到至少做到互相正面利用

同意，不過我地唔可以提倡呢種分敵我既風氣
所以佢地乖乖地跟大眾做野就由佢
佢出分化post就ignore佢

泛民69 開始幫手幫到宜家.
熱狗去左邊??

完

仲有係間唔中講啲o岩但其實係人都知嘅野，再搵班打手吹捧幫熱普城洗底

陳雲：呀媽係女人
打手：老師又中，食o岩藥

721

熱青城係共諜，陳雲係共諜。

陳雲既主線任務係打散抗爭陣營：
1. 抹黑泛民(例：張超雄案)，
2.分化前線勇武義士(例：梁義士除口罩)，
3. 提出假方案點示威者係國際出醜(例：向差佬行納粹禮，遊行帶美國旗)

間唔中講一兩句啱聽說話只係幫自己消毒，無咁似鬼，只係佢自己既副線任務。

熱狗邊嗰嚟，who cares

見到書展佢地個攤位一潭死水咁就好好笑

明白
忍一忍口，集中一個post算啦

過咗咁多年,相信好多人已經對熱狗免疫

姐係提建制就冇事？？

熱普城瘋狂屌泛民
泛民一句都冇理過你
唔明熱普城班友一直針住泛民想點

熱狗收皮啦

泛民先多打手喎樓主

true

泛民柒過田 熱狗就無柒過咩
邊邊做到野咪讚
事實上泛民真係保護到前
企係警民之間做協調
好直白炸wor 唔需要拎返以前啲野講

熱狗同泛民全部都仆街冚家鏟，一平靜少少就出嚟搞屎棍

總之唔好理佢地屌自己友d post
focus 返個社運得啦
你越應佢 佢地越開心
等佢地圍內打飛機算啦

一班自己唔成功就搞攪人的失敗者

話左班熱狗只要拎唔到光環同搞唔臭件事就會發脾氣四圍話人係鬼

熱狗、陳雲仲響度揸住張超雄單嘢嚟攻擊

佢地一直用宗教形式凝聚一班中二癌既現實垃圾，係網上以為自己係救世主，除左佢地自己之外，所有香港人都係港豬垃圾抵撚死

唔投泛民唔代表要投你熱普城喎

熱狗真係好煩
清算呢個清算個個
日日都po陳雲個痴線佬出黎
怨婦到呢

push

熱狗wfc
陳雲都係有用先拎黎望下

咁易俾人分得走既 其實都唔係同路人

班五毛有邊次唔係扮哂老死咁落糖衣毒藥

熱狗同梁耀忠都係……..永遠都原諒唔到

唔見泛民日日jer住熱狗既？
定係已經wfc

見人地做到野，唔甘心！
見有位就入。

Agree 健吾同國師一出手就知咩事
當然健吾會支持返鄺對沖無咁明顯

熱狗好興拎泛民以前既野黎講
針住咬住唔會放
然後就繼續放大泛民點樣點樣
真係煩到仆街

唔使嘈 呢個幾月有咩人發揮作用
前線睇得好清楚

已經有高登末期味道

又想玩高登2.0

喺書展

香港人唔值得有熱狗

大家理念論點唔同姐，咪起到嘈，整個post出黎互屌有咩分別

今年又有擺咩？

一向講哂，各自保持獨立思考
對所有政黨保持警誡
可合作但不盲橕

唔好咩都叫打手

其實你知唔知咩叫打手

屌你成個POST都係3毛分身狗扮互屌搞分化 屌哂你地老母

721出黎行

Yes 順勢就準備選舉工程
下屆叫人投佢

撐得陳雲既政治智慧高極都有限
班人唔係熱狗就係上次仲未吸取教訓既人
依家久唔久係連登見到有人share佢既文
真係得啖笑 呃d唔識佢地底蘊既人就得
心水清點會唔知熱普城有幾垃圾

Pish

咪就係玩死左高登既方法囉
還好大家都開始免疫

我都想ignore，但你望下陳云個post幾多人認同就知唔係咁多人對熱狗有防備心，經過呢幾單嘢之後大家必須要有呢種防備心！
熱狗絕對唔會係同路人，佢哋係希望香港焦土到燶曬，任港共魚肉時可以加官晉爵，而我哋係希望改變香港拒絕港共

係日日都有泛民打手jer住佢地認為既熱狗
例如樓主你

成班契弟，俾佢地出到位，就代表我地開始輸。

最撚抵死果件洪非凡 叫人投何君堯
呢種就叫唔鬼

熱狗同陳云麻煩留返係熱血時報圍爐打飛機，唔好post文上連登

下年立法會九東選民記得咪撚再投黃洋達呀

聚焦721

如果你話騎劫，首先你要確定連登所有人立場一致，得一種聲音。放棄多元性圍爐對成場運動冇幫助

成版都係張超雄單野 熱普城開始帶風向 想騎劫 唔理對佢地有意見 大家上連登就係因為連登係平台 唔係大台 唔好俾有心人利用 尤其是連議員都選唔到既人

熱狗

仲會盲撐泛民好明顯2014嘅教訓你係無吸收到

以事論事，2019泛民係有幫到手，但不能抹消2014泛民點出賣抗爭者，防人之心不可無

過街老鼠 走啦 呢度唔歡迎你

公司有隻熱狗 乜柒都屌 但係自己無係呢埸運動做過野
淨係share國師 鬆泰既POST
泛民屌 毒果屌 立埸屌 反而屌班狗就好少見
我唔係話泛民唔抵屌 我都好撚想屌鳩林卓廷 黃碧雲 張超雄等等
而家忙撚到豬閪咁打裝

cant agreed anymore

打到腫晒

死撚開啦熱普城 有冇幫過手呀？

佢地成班契弟，碌撚69前仲話遊行係鳩痕，而家見有大量民意，即刻縮皮。

陳雲乜水來？
我岩岩由港豬去到有d政治意識
我淨係覺成日屌泛民個d好煩
我知佢前幾年係割過席
但而家屌泛民個d日日鞭屍
根本香港人就俾5年前進化左，泛民都係
好心俾個機會佢地啦，成埸運動有眼見佢地行得好前！有d位冇左佢地幫我地檔下，都唔知點算

陳雲啲野隱藏住好多毒
唔好去睇先係正確選擇
屌佢老味叫人向警犬行納粹敬禮毒撚到呢
有戇鳩仔跟咗俾人影咗相嘅話之前向國際求救得黎嘅支持就清晒袋

泛民割鳩熱狗就係防範，熱狗屌泛民就係分化又唔用下個閪腦諗清楚係咪真係抵屌

大家中過高登熱狗之亂

極反感

不要分化
但熱狗不了

關普咩事
黃毓民潛到落地底啦

你收皮啦大撚把po三句唔埋兩句就屈人熱狗搞事分化

有同感

連續兩三日 都有人攻擊 鄺俊宇 林卓廷 張超雄
就知咩事啦

屌敵人就岩
但點解要屌自己人？

未必係共諜不過好撚自私唔齊心，好似成日要D光環係自己到，情況同葉劉林鄭差唔多

見到「陳雲：」嗰啲post自動skip

我唔信鬼 共碟呢套 屈來屈去都係 分化一種
今次運動係大和解 重新集結
暫時放低以前 大團結
請記住以前力量 碎片化無力感
熱普佢地做D野 客觀係無益運動 係分化
任何人都可以插旗 你出黎發夢就得
聽唔聽 都係現場既人話事

之前熱狗不斷出力呼籲網友杯葛抵制連登喎

呢個真

其實由69開始，熱狗除左批評同路人之外仲有做過咩實事

不分化 不割蓆

唔好再講好無？ 泛民同熱普城都好撚煩

屌泛民=熱狗？
而家係無證冇據就所有罪名都推晒落熱狗到喎

佢有冇食藥其實好易分既

寫寫下自己發脾氣又酸又臭都好常見

總之熱狗就要屌熱狗就係分化撚熱狗論述就係錯

知唔知你地口講不受傷不被捕，不分化不割席全部都係熱狗5年前已經講緊嘅野

熱普城，成個6月7月到底你哋除咗上網以外，又做過幾多野呢？

大家係有眼睇，無論你要議席又好，光環又好，你都要做到嘢先得架

今時今日香港人唔再係幾年前咁，好多香港人都為咗守護自己屋企，身邊人，下一代而努力，唔係為咗眼前利益，例如錢例如名。如果唔係同堆狗官有咩分別？人與畜牲嘅分別，自己諗啦

你哋有權走另一種路線，去表達自己訴求，正如我哋兄弟爬山，各有各做，但咪撚攬住個keyboard係度呢樣果樣

不分化，不割蓆，不篤灰
出賣香港不得好死

第二日去新城市
幾個後生仔上哂電屌林卓庭
我直頭O左，根本唔似連登仔來

陳雲根前老細係何志平 陳雲根對何被困深感痛心 關係真係好

推，唔好俾人分化

整合

熱狗點樣同紅媒、三毛、藍絲合作
熱狗個工作就係喺抗爭者內部製造分裂，而且係無時無刻都係做緊呢樣嘢，手法有幾：
1. 引用陳云嘅言論去做分化論述
2. 無限放大泛民嘅動作，只要有少少質疑就打蛇隨棍上，瘋狂死咬
3. 凝聚緊勇武對和理非嘅不信任
4. 引用假新聞或藍絲group嘅鳩up嘢再放大到災難級別
5. 散佈失敗主義

由佢沉

我覺得佢地只係一班投機份子 未到共諜
唔會去諗幫唔幫成件事 但求自己上到位

以前冇咁憎熱普城
但佢地真係太煩膠

bye9bye
泛民今次無屌自己人 熱狗做過乜心照
我都俾你地坤咗
單機啦你

好多後生冇成就又求認同
但又做唔到警犬
而又未夠膽做前線義士

就會俾熱狗當爛頭卒用

點解其他人講膠野做膠事會俾人屌到7個1皮
唯獨陳雲可以有免死金牌用未食藥蒙混過關

我自己識分咋

其實人難講

熱狗只會講一套做一套繼續留在連登

終於認係熱狗

泛民點解可以同和理非拉上等號?

我對泛民不信任係建基於佢既歷史,關和理非咩事?

好多人話陳雲論述有作用，但唔講以前，講佢今次反送中期間提出既論述，我只係見到佢好多無根據既推測，誇張失實吹噓自己自己既行動有乜功效，同時誇大其他人點樣仆街冚家剷害死香港。

例：屌梁義士分化勇武前線，屌泛民屌張超雄，老點示威者向差佬行納粹禮，帶國國旗。鳩吹G20 唔講liberate Hong Kong 會有50萬香港人被流放。。。太多

睇陳雲要識過濾係好困難，佢最持之以恒既工作就係不斷滲啲滲啲去抹黑泛民同任何有影響力既反對力量，睇得多就慢慢被佢洗腦，覺得抗爭陣營任何人都唔何信，自行內部分解。而陳雲信徒因為人人都係軍師，唔上前線既，所以只會瓦解反對勢力之後又指責港豬唔跟國師做，無行動，抵死，要天火焚城。。。

唔好成日話佢出鳩文係未食藥，係玩膠，其實呢個先係佢主線任務，打散所有有影響力既抗爭者。間唔中講一兩句人話，只係幫自己消毒，等自己無咁似鬼。

請廣傳以防未經歷過2014-2016既年青人誤個邪教。

PUSH
721見

班熱狗剩識9up, 日日都放棄人生咁撚樣

自從熱青城關注返反送中
連登就多左各式各樣既分化post

抗爭者嘅動員同手法可以話無孔不入，我哋一定要意識提升，見到香港同抗爭嘅嘢都要防範，停一停諗一諗起吓佢底，同埋留意係唔係p牌仔

同共狗一樣打壓人民意識形態上嘅改變
熱狗就係仆街冚家剷泛民主派世界第一神聖不可侵犯

衰過支那五毛狗

呢一刻咁大件事
邊個做到野，邊個做唔到野／無做野
明眼人都睇得出

我冇嘢講

垃圾熱狗好心就收皮啦，你個尊貴議員去撚咗邊到呀

你唔係咪得咁care做咩？
反正熱狗最叻圍爐啦
然後怨婦式日日facebook放大泛民啲行為黎屌
利申 我只針對呢此運動
Btw 認錯人啦屌

屌 我有個大學同學同你講嘅一模一樣，除咗無做過嘢之外，日鳩日高高在上屌人忽然政治撚，講到自己幾撚辛苦但原來成個六月冇出過嚟

今次泛民做咗好多嘢
但係熱普城咩都冇做，或者做咗都冇效用

用返慣用語簡單講
"今鋪邊個屌泛民邊個係鬼"

你而家行為 都係分化
同熱普城無分別 提返泛民以前D野一樣
唔係唔可以屌
屌都只可以屌當下運動下決定 類似呢個post
屌熱普當下既行為 客觀係分化

自己睇下議員做過咩，投票紀錄，就認清邊d出賣香港人
唔好亂推post 亂like

同感
「清算名單」，「皇天撃殺」印象太深。

熱狗真係垃圾到不得了，仲有人追捧真係痴撚線
社運辣殺

泛民就算柒左
我地都係應該直接去同佢講「喂你好似柒左喎」大家拆掂。
2019年喇好多人仲係下下叻唔切，即刻就衝出黎幫對家批鬥自己人
「不割蓆」唔係淨係叫泛民唔好割我地呀，我地都要唔好割佢地呀

熱狗夠話鳩行冇用啦，二百萬鳩行結果政府鳩縮呀，我屌你老母！

抵屌唔俾屌神聖不可侵犯

快點收樣啦

班仆街搞鳩亂高登唔夠，仲想搞亂連登

因為我俾好多泛民打手屈撚過囉
開少d post好嗎？推721有用過你推呢D

熱狗 連合 三毛 夾擊干擾LIHKG民意

上次全家投左鄭松泰個垃圾
今次絕對唔會再投

好撚憎熱狗

唔可以變到高登後期咁

呢啲人都幾多下
識有幾個仲好鐘意散布失敗主義明明佢自己乜柒都無做
乜都屌乜都不滿，見到二百萬民意又會突然改口衝出嚟攞彩（但乜野都無做過之餘仲周圍叫人算把啦）
真係仆街嚟

一早就話熱狗出動啦.....
我D POST係咁俾人thumb down.......
班撚樣一定諗住721拆大台....

以後一見熱狗就問9佢地"請問黃毓民黃洋達同東方日報的關係"
"請問黃毓民黃洋達同東方日報的關係"
"請問黃毓民黃洋達同葉國華的關係"
"請問黃毓民黃洋達同燕京啤酒的關係"

+1 根本熱狗碌撚 已經乜都唔係

奉勸最近幾年先覺醒嘅各位巴絲
睇多D歷史，了解吓熱普城 (尤其是教主) 做過D乜
唔好埋錯堆

大舉之侵之後就新泛民新泛民
屌 任何泛民or本土組織佢哋柒左我地有眼見架，唔似熱狗當年自製網上食熱狗係咁老屈

佢地呢個月，根本係度冷處理。
同港共同一陣線。

除咗熱狗外到今日為止其他組織公開呼籲杯葛抵制連登，如果有販民左膠代表和人物公開呼籲杯葛抵制連登一樣會屌柒他們

推！

以前唔講
我淨係想問一樣野

咁撚鍾意屌泛民
點解熱狗71仲死出黎擺街站?

佢地又會話你香港人太on9
佢地心淡呀
真係怨婦黎

所以少屌人 多發夢囉
唔撚出黎 話撚知你泛民 熱狗 都要收皮咁簡單
屌 都只屌當下對運動決定錯誤導向
不停屌返以前世界大戰 無助運動 係分化
2014後 2016後 果時互屌碎片化 無力感 請記住

就算唔屌都屌左 同路人 同光普 都要有放下心
唔好咁玻璃心 繼續上路

泛民支持者帶頭割蓆
我係相信三不各有各做
即係有時見到泛民有啲人鳩鳩下都忍咗佢算
當係俾面班學生、義士、死士
但係而家你地想割蓆？

岩岩去左陳雲個fb
痴撚線成班無腦 陳雲講咩就當真理 條友share tvb都話係堅料 戇尻

啲乜鳩港豬論，閱讀iq門檻之類真係唔該睇少啲
搞到啲冇乜成就嘅人睇完覺得自己只係懷才不遇但智慧高人一等
自己離晒地都唔知

熱普城唔夠水自己狗咬狗骨納米式割席咁叫無柒過？
唔好睇晒條片推上去,但你睇到乜叫真割席

當時咁多個代表本土,最後衝得最前嘅係梁天琦,坐6年監
至撚大聲講左N年勇武果３大港賊又点呀?
今日喺咪想出嚟騎劫收割呀？

你唔好比我估中班仆街睇死721之後我地好大機會輸,最脆弱果刻乘機出嚟返盤,搞大分裂互相指責(尤其係最前面做最多野果幾個,做左越多野越有位比佢地屌,馬後砲老屈佢地係失敗原因)碎片化香港人趁機吸納,搶佔區議會。
721見
不論結果共同承擔永不割席

明明六月前仲係用食花生態度睇反送中
而家見有個勢就出返嚟

熱狗同國師今次出咗幾多力呀？鬼你老母

除咗熱狗外到今日為止沒有其他組織公開呼籲杯葛抵制連登，如果有一日販民左膠代表和人物公開呼籲杯葛抵制連登一樣會屌柒他們

不割蓆不分化
7.21再集結！

自從雨傘、熱普城分裂之後，得已經唔會再相信任何一個政黨

諗到成班人又出來馬後炮真係好嬲

係
香港人唔可以再中伏啦

你真係以為陳雲d野好多人睇?
學你話齋今日走出黎班連登仔當年中學都未畢業啦
關佢城邦論撚事咩?

啲語氣好似全香港欠撚左佢地咁
大佬你做政客呀
唔係出左力就有回報
自己檢討下啦

熱狗都connected

屌飯民無錯呀 不過熱狗當時連西瓜瓦全聲明黨都屌埋 點撐得落

我都發現熱普城好似d獵狗咁
消失左咁耐忽然出黎插返旗
唔係高級打手就肯定係煩膠豬隊友

up

睇負評大概知熱普城仲有幾大影響力

雖然我係p牌，但一直都唔buy熱普誠！佢哋除咗做啲分化嘢、抽水嘢同網絡欺凌之外，真係對民主運動全無建樹

六七月以來幾多前線細路俾人打到仆街，
班熱狗就係後面做黃綠軍師，
一邊話兄弟爬山，一邊又分化，
有時我都分唔清邊個食緊人血饅頭。

如果當年投黃毓民搞5區總辭
今日仲有邊個議員企前線幫手頂?

退出社運 網上做區 專注量血壓

熱狗本身已經兵敗如山倒
不過見呢排有水可抽
又伸返個頭出黎

無計 連登太多蠢閪閪

熱青城定熱普城啊

熱普城最叻就係黎扮隊友黎屌隊友

熱狗hack入張超雄fb出post搞分化，大家睇清楚！

熱狗班垃圾仲係到玩分化

Push

熱青城抵死泛民一樣抵死

熱狗返去萬人台圍爐啦 屌你老母

唔係又玩呢D邊個係鬼好唔好?
單純論林生同張生既行為我真係唔覺得係咩騎劫，連登唔係就係用黎咁樣做架咩?
團結勇武，鬼係打唔到既

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

由69等到今日都成個幾月

班熱狗三毛屈左都好撚耐
呢度班叔叔伯伯又唔太清楚

如果有時間 係咪應該出番個熱狗清算po

熱青城當日杯葛連登 但普不嬲支持連登架喎 係咪搞錯左d咩

一模一樣，日撚日send陳雲文章黎，日日傳教，實際貢獻等於0

熱普城真係毒瘤黎，上層係共諜，下層係傻仔

大家撚再嘈。721需要你地

2019仲熱狗熱狗悶唔悶
由熱普城到而家分裂咗幾次
隨時你鬧緊個熱狗對頭人

所有政黨收旗

政府鳩縮係200萬之後嘅事你洗唔洗睇清返個時序先？

同埋你搞清楚熱狗從來都唔係話遊行無用，遊行有無用係取決於人數

用下腦分析下做下資料搜集咪撚人屌你又屌啦

陳云根：警察不是你的敵人

公道d講，今次係熱青城啫
普只係自己網台圍爐鳩屌
不過都明白連登既泛民支持者一定想綑綁屌晒全部

人地[普]既黃毓民不斷重覆又重覆講明唔撚會再選 係自己個台到打飛機都要比連登仔拉埋同陳雲/熱狗一齊講

退出社運嘅熱狗又夠鐘出來抽油水了

有圖有真相

有人有心分化同佢地connect做乜

其實各位連登既朋友
我係P牌
因為我好少參與或睇連登
我只做自己認為做岩既事
唔好睇咁多人地既意見
爭取自己要既野

只係睇幾時有不合作運動/遊行
你地圍埋一個GROUP 只有連登仔分化連登仔..
大眾唔係你地手上 反而係1D唔會睇連登既人
憑大家知道社會比人壓迫得好緊而企出黎
其實出到黎遊行個個人都好正常
為自己 為香港付出

唔好話分化啦 嬴倒共產黨 嬴倒政府先再講啦
可能最後我地連5大訴求 1個都爭取唔倒

真係好老土講返2014果句 別忘初心 只有一個理念

而我自己既行動想法:

有冇得諗?

熱狗就死撚開啦

咩都唔做，就係日日攻擊香港人，衝就走先，剩係識擺年宵dklm

屌
熱晋成3仆街一班投機主義者永遠係最安全嘅地方叫人去死
講野一舊舊之後馬後砲話自己係先知
勿通匪類＝賊喊捉賊
光頭淫虫周圍屌

Up

Fact checked?

呢個運動冇領袖，冇大台，泛民係咪鬼都理應影響唔大，要審慎客觀注意，莫勿以人廢言（就算pk林鄭話「太陽由東方昇起」，呢個都係事實，就算你唔中意建制派、港獨派或陳雲，都要每次客觀分析，可能有時真係岩用），而且e家如戰爭狀態，唔好盡信任何人或組織。

一齊鎗口對外

仆街死啦
鬧泛民就係熱狗
泛民做錯都唔鬧得既 惡過共產黨

我唔係熱狗我係蛋治呀

遊行完左老實講有咩好講..係都講721

有冇熱狗list?

驚未扑清

6 月尾已經喺度擾亂緊, 咁啱支聯辦又出擊

訂左佢地prime，但有部分內容真係聽下就算，唔好上腦

要大團結就更加唔可以姑息養奸，陳雲係披著羊皮嘅狼

同埋留意係唔係p牌仔 <-- 仲有 d 陳年 a/c

又話黃毓民冇晒影響力出黎選都輸鳩硬
但掉轉頭人地係自己個台打飛機又不斷拎出黎講
泛民打手洗唔洗咁驚 又話人地冇晒影響力

你自己上佢fb,del 左post，不過比人狙擊緊

唔係泛民唔鬧得
但一邊屌泛民 一邊趁機吹捧返熱狗之流既 全部仆街死啦屌你老母

不分化 不割席呀
吊你老母 三毛
滾出連登啦仆街

死返去政事台啦成班熱狗

仆出黎吠

屌完未呀?
講左個幾月，不分化、不篤灰、不割蓆呀

一票不投

推，5年前已經比熱狗呃
送左個入議會就零作用

本人2016年開始追擊熱普城

而家終於睇清佢地嘅底了吧？

俾你提醒咗，泛民真係有進步，建連毛EE都進化咗。至於國師同熱狗......落雨啦，收衫啦。

係囉 高登連登fb開post搞分化清算係熱狗同青城派

麥美絹爆粗屌柒林鄭講過乜你自己search啦死熱狗, 熱狗話焦土有用你又信呀?

PPP

我見到，但我問熱狗hack入去有冇fact check

熱狗一邊玩分化，一邊屌人分化佢哋
呢d技倆真係睇到笑

要返工，不了

是但啦，熱狗垃圾不嬲都知，呢個大是大非時候都仲係到分化同怨婦，冇可能係香港人，一撚定係藍絲建制中共狗

不分化
開頭無佢地出聲真係做到齊上齊落，大家起左個頭佢地就開始想分化。

hack入去就梗係假膠
張超雄自己出9 post

泛民唔會分化，二十年黎一直為香港做實事，無分化同出賣過香港人

Look's 7 果d 熱狗page 又黎分化
屌小陣都唔得

成班啱啱瞓醒唔做港豬嘅人根本唔會明
當年一早就出過嚟抗爭嘅人有幾爭泛民
佔過旺嘅幾乎每一個都畀泛民出賣過

你哋話熱狗衰無問題
但係你唔畀我屌泛民就唔撚得

點解唔可以係兩邊都有錯先
最緊要嘅係對事不對人
邊個錯就屌邊個
佢做啱返咪讚
就係咁撚簡單

唔好下下屌泛民就話我哋係熱狗
屌熱狗就話我哋係泛民
屌你老母長大啦
依個世界係立體㗎
唔好成日諗住想分邊個係自己人邊個係敵人
最重要嘅係分對錯

已經當班人鳩up

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！緊急！

熱狗鄭松泰，
呢世都記得係佢幫手界何俊仁票
搞到何君堯做撚咗區議員

喺lee個無大台 大和解既氣氛之下仍然咁做
幾乎肯定係共諜

班童子軍羞唔羞恥

對付熱狗永遠都係不課金 一票不投

熱狗成日出d分化post ， 樓主出post屌同提醒有咩問題呀？

咁又當樓主分化呀？

自己睇清楚邊個搞分化先，
熱狗就好似建制派咁
我哋屌佢 唔通你話我哋分化？

無事既,屌泛民唔係唔得,而唔好屌到開拖咁,人地都唔係老馮比我地屌。呀杜生夠屌得人多呢期都收下火。大敵當前為左成功精神緊張在所不免,林卓延張昭雄嘅泛民個底花花地係好易搞到人有誤會跳制。唯有fact check同比D時間佢地回應
呢两鑊都唔係喺遊行集會期間發生,陰謀論講就係對家趁我地無關注發生緊乜事,掟D結論出嚟,而D結論又係佢地有機會做嘅野,等我地一野未審先扑,要冷靜唔好比人借刀

當年新西投左佢

打呢句面唔面紅

熱狗快收皮

未來48小時，如果本channel達6000名subscribers,我地會公佈一名香港建制派政黨紅人既聯絡方式！

「班選民係白痴架
以為我地係本土派」

不分化 不割席 不篤灰

係的地區group到見到班柒頭開始出嚟講嘢

示威者既眼睛係雪亮識分辨

熱狗，我們一票也不投你呀…屌你老母

不分化、不篤灰、不割蓆

請記住2014後 2016後碎片化 無力感
今次團結難得
每一個都係個體決定 每人都代表自己
無泛民 無熱普城 只有自己
今次係無數自己重新集合

721見
推

熱狗淨係網上屌人（我唔明有咩殺傷力）就比人無限放大，做過實事（第一班落手落腳支援前線）冇人提，講到淨係識分化咁

泛民現實分化咁多次，仲要舖舖都嚴重出賣香港人利益，泛民一直打壓，出賣篤灰同割席非自己陣營既人，不過都冇問題，最緊要團結

推爆

班友永遠屌「自己友」仲大力過屌建制
泛民又屌，本民青又屌，連梁天琦都屌
總之最撚醒就係佢地，其他都係柒頭皮唔識野

唔好再衝出黎喇，你地點屌泛民都好
都唔會再有正常人信你班熱狗
繼續屌票玩私怨啦

成個連登都咁樣講緊，你話緊連登仔on9?

啱呀…我地屌你班熱狗，團結都唔識

班熱狗嗰時唔係話黃毓民叛變咩 做咩宜家仲自稱自己做熱普城

最大貢獻咪教我地帶眼識人觀其行羅,
教識咩叫口不對心狗咬狗骨&政棍有幾仆街

將林卓廷同張超雄做嘅野放大到變主線
呢下真心現哂形
香港人呢五年進化咗好多啦
仲好似五年前咁比你班熱狗玩到散咩

成日話人地屌自己友大力過建制 咁人地有冇屌撚錯泛民啊？而且泛民本身都唔當佢地係自己友啦

即係咁，連登仔就唔係戇鳩既
咩人有進步、咩人到今日仲係度沉溺私怨，我地心中有數
咩人有做野、咩人淨係識網上抽水打飛機，大家係有眼睇
所以，唔需要急於係依時候比較，到時到候我地會直接用選票屌到果啲無用既人啪啪聲

熱狗不嬲係扮本土當公眾白痴嘅垃圾

淨係呢個post都勁撚多分化狗啦
根本唔屌就要兩邊都咪撚再屌
屌只係屌分化呢個行為

其他o既野
O岩又好唔o岩又好
成功左先再講

熱普城分裂左啦
而家得熱青城咋

呢排成日屌錯wor
你做乜鳩？？

岩呀

有冇諗過比人放大係因為佢地案底太差

一開始，成個運動都冇出來，出來時間同李C煙同步，係維穩費出左數。叫人衝去死，自己就在網上印印腳，勁垃圾！

熱普從來不是盟友

切除癌細胞,要及早

當年完全唔明點解鄭松泰
會空降去界鳩何俊仁票，
而家見到何君堯所作所為 就明點解
中共走狗，鄭松泰就幫佢手入區議會
而家嗰區嘅人搵人幫手。係永遠搵唔到條仆街

利申：身受其害

等睇樓主比D信徒插返轉頭話你係左膠搞分化，btw 左膠真係萬能KEY黎

講緊之前

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.謊稱張昭雄協助政府重推送中條例
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

當初熱普城出黎就係夠勇武，而家泛民都前過佢地
佢地仲唔驚比人取代咩

話唔搞大台，但飯民已經係度搭緊棚
原來而家屌鳩無腦飯民會變左熱狗

輕輕一推畀其他跟唔到嘅人睇

熱狗案底都差
但熱狗有無改善過？
無

熱普城班細咪勇武過羅,比警犬拘捕過羅。果３條粉皮有邊獲上過身架？有没負過政治領袖責任呀,教人勇武叫口號收課金就至叻

我估連登最少24/7都有二，三十個泛民打手，過左九點d議員辦事處返哂工可能上幾百打手，咁樣緊係泛民永遠冰潔純正，非泛民人就個個搞分化，係鬼

公民黨未比泛民主派收編之前，日日都比民主黨屌，邊個係分化鼻祖，不過連登太多打手同後生仔唔會知

本人由2014年開始追擊熱普城, 響舊登屌到過嚟連登, 親身見識過熱普城入侵/騎劫討論區插旗助選有幾恐怖, 每次屌佢地只會將你標籤做泛民/人社狗, 舊登滅亡有部分原因都係因為林早洩乜都唔做!

搞番清楚係熱青城 普一早已經唔玩/玩撚完左

屌泛民=熱狗？

今時今日 你要知的 係熱普城的危害比起任何人大

你睇高登就知,就係俾班友仔搞死

大家做自己野就得，出左名，而家兩邊都入來連登搞事，做分化

721 港島見
一個都不能少
一齊去、一齊返

熱狗成日笑人入錢俾民陣泛民支聯會，但係又叫人課金俾自己乜叉育成袋哂落自己袋

我都留意到 特別鍾意狙擊泛民 大家要清醒
記住不指責 不篤灰 不割蓆

錯喇,明顯中共科咗水

再抖眾回歸

以為改個咁嘅名就唔係熱普城呀？

所以班人民智仲係低迷
講到明現在既行動係無大台
which means 唔分邊、碎片化
無人代表到你自己
然後係呢個前題下仲屌呢個屌個個搞分化

721 維園見!
721 維園見!
721 維園見!
杜絶三毛五毛分化 ! 五大訴求 決ー不可

屌你老味熱普城啲人成日話泛民係共產黨卧底，根本自己都係一份子

佢地屌泛民就落力，屌保皇黨就放軟手腳

又係分化post

而家唔屌毓民因為佢自己都認咗自己廢老同埋教唔到而家班後生仔， 成日話後生叻佢好多

佢屌天琦都只係因為埋錯堆

講屌人暫時都無人贏到佢

熱普城個個都係垃圾，收錢唔撚認，以為好撚醒

小心分化狗

捉雲粉
笑死

我無野講

小心熱狗 呢班畜牲屌小陣都唔得

今次運動關熱普城撚事咩！佢哋建制嚟㗎！

d字大隻會有道理d？自卑啊熱狗？
熱狗玩分化已經好耐歷史
更甚係佢今次行動無出過黎！
你問陳志全（慢必）同成個人民力量
大把熱狗黑材料，所以人民力量憎熱狗同建制程度不相伯仲！

巴打講咗重點

印象中無民主派的人叫年青人衝過,即係,無害過人入獄

自己友少就話人地多打手,唔諗下熱普城有幾乞人憎.
同建制話200萬人收錢出嚟有乜分别
唔夠抽咪抹黑囉,熱普城家傳技藝跌左落地執番咋沙

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

熱狗衛星page，選舉近了，要同鄺仔扮friend

如果比反送中大既話
咁點解你地唔清算左熱狗先
又亂帶風向, 現階段重要既只有721

有個fd 係熱狗 日日係度拎陳雲理論屌哂全部人
話咩陳雲一早睇穿哂啲陰謀啦 你班友依家先嚟拎光環 得啦 最勁係陳雲 咁佢呢排做過咩爭取到咩啊冷氣軍師

推 等更多人睇到

我都覺得佢地好撚煩
五大訴求
有普選你地慢慢鬥啦屌你老母
而家乜都冇 衝出黎

其實依度本身就係本民青地頭
所以都無話搭唔搭棚

真心唔明支持熱普城嘅人諗乜 下下分化 證明自己好與眾不同？好特別？定係根本唔想香港好

連入境處果新聞都好可能係假

無私顯見私啦，林卓廷同張超雄一晚已幾個post

根本由頭到尾都係熱青城黎連登搞事姐 普一路都只係自己個台打飛機 之後有d唔知係咩居心既人將人地個節目其中一句野拎出黎開po引人屌 又入佢地數？

推1

叫佢含撚啦，依家和理非，勇武，文宣，連公公婆婆都各有各做，佢又有咩藉口

佢咪自己熱普城有d表示囉，成日係度指指點點

一時裝瘋賣傻，笑裡藏刀
一時道貌岸然，招搖撞騙
實情就兩位一體，奸險惡毒

熱狗最多出聲屌同路人

泛民現實出賣香港人

你覺得比人屌慘過現實比人出賣，咁我戥你高興

咪係 連登仔咁勇武 入去書展同佢鬥屌囉

推
總之乜都屌無用、散播失敗主義、分化既、就全撚部行埋一邊啦～

1

唔需要太擔心，新一代係完全唔知同無興趣知泛民本土熱普城過去既恩怨，熱普城的技倆對後生仔係冇用。但對有參與過2014雨傘既確實會有影響，必須警戒。

咁你又知唔知5年前有份抗爭嘅熱狗大部份都退晒熱

成個運動成功左先清算ok?

唔好用「你地」

我不能代表任何人

我眼見的事實係 從來無人走入熱狗分化

但係佢地就不斷出嚟搞分化 我而家係自發出嚟發言 見佢地搞事 當然要捍衛啦

我只係做我認為正確的事

作為一個上過高登既會員,你睇我ID就知我係好早就過檔連登
我可以話俾你知高登分裂既其中一個原因就係有班3毛同熱普城既人瘋狂開ac洗版式出post屌泛民屌本民青,泛民個期係冇屌錯但係咁屌天琦係鬼係支那人,事實上天琦係咪鬼大家有眼見
早洩又唔會理某D擺明狂開新ac洗版既會員(例如洪飛凡),搞到成個forum都佢地D post,根本冇辦法正常討論,再加上個期早洩又想HKG+收皮(但我要強調呢個先係主因),最後咪搞到泛民本民青ios user一齊過檔
我相信班3毛個期應該出晒bonus架,話晒都屌散左個期最大既反對派forum

最後想講既係我相信熱普城唔係鬼,佢地都係一班愛自由既人,有好多人都仲有係612出黎幫手
但係絕對唔可以視佢地係隊友,除非你100%認同佢地既看法
因為只要你有一部分唔同意佢地,佢地就會逼你跟佢做法
如果你唔跟,咁佢地就會瘋狂攻擊你,務求屌到你跟返佢或者收皮為止
呢點亦都係點解熱普城從來都唔會有新既同路人,想合作既都已經俾佢地屌走左
亦都解釋左點解今次運動仲係keep到團火,因為今次熱普城班大佬冇乜點參與,而上次知我係好早就過檔連登

我可以話俾你知高登分裂既其中一個原因就係有班3毛同熱普城既人瘋狂開ac洗版式出post屌泛民屌本民青,泛民個期係冇屌錯但係咁屌天琦係鬼係支那人,事實上天琦係咪鬼大家有眼見

早洩又唔會理某D擺明狂開新ac洗版既會員(例如洪飛凡),搞到成個forum都佢地D post,根本冇辦法正常討論,再加上個期早洩又想HKG+收皮(但我要強調呢個先係主因),最後咪搞到泛民本民青ios user一齊過檔
我相信班3毛個期應該出晒bonus架,話晒都屌散左個期最大既反對派forum

最後想講既係我相信熱普城唔係鬼,佢地都係一班愛自由既人,有好多人都仲有係612出黎幫手
但係絕對唔可以視佢地係隊友,除非你100%認同佢地既看法
因為只要你有一部分唔同意佢地,佢地就會逼你跟佢做法
如果你唔跟,咁佢地就會瘋狂攻擊你,務求屌到你跟返佢或者收皮為止
呢點亦都係點解熱普城從來都唔會有新既同路人,想合作既都已經俾佢地屌走左
亦都解釋左點解今次運動仲係keep到團火,因為今次熱普城班大佬冇乜點參與,而上次抗爭行動係基本上係由熱普城主導

今次佢地開始都想做主導,所以只可以講香港人唔好重蹈覆轍

[投下票] 陳同佳案 + 民主派

同支那立約

呢個post咪又係分化
話泛民就唔得，話熱普城就得

人地成日在前線 陳雲呢

真，佢哋日日搞分化

無論點講，泛民都一定唔係敵人

請大家對第五縱隊提高防範意識，呢招好多政權都用過，包括中共

泛民係出賣香港人,熱狗出賣身邊自己人

推

今朝一起身就見到「泛民主派。永遠站在抗爭者對面」呢個page 拎CCTVB D 新聞係到搞分化，根本就係共諜！

現實做過咩實事出賣？

越後越冇晒啲正負評，打手開post洗下輿論呃下連登仔就算撚數，慣用手段

有啲page其實真係不懷好意

陳云post一律唔推

未必全部，但可斷定陳雲係，佢跟開陳志平
就算唔理背景，睇佢所作所為就夠，明眼人係會知佢有幾毒

都係呀蓋睇得通

只有五(七)大訴求，呢個係最最最重要既目標。
爭取到未?未就各有各做
理得議員之前點，總之大家目標一致搞掂五大訴求

講永續基本法已經露底啦

有1樣野要講清楚69以嚟根本無同熱狗同過席
所以無分化無割席

所有分化post都咪推

呢仲先係5毛post～唔係屌泛民就撐熱狗㗎嘛！泛民做錯野都可以屌㗎！人有獨立思考㗎～

強帖劉明

熱普城收皮

屌泛民=分化
屌熱狗=/=分化

推721既post 啦

熱狗同共無別！

多謝陳雲國師打救香港賤民!

中英聯合聲明係中國同英國立約添，你睇中共有幾個守承諾英國都反口，何況同香港人簽乜鳩約

真係好撚彩上屆選唔到呢堆垃圾入去

一票不投熱普城

我個老死入左佢地教,教到佢衰左藏有攻擊性武器

本來唔信，但今年之後完全信陳雲收西環錢，佢同熱普城都係西環嘅榮譽間諜嚟，而且個老世唔係雜總添，好恐怖

屌熱狗點會係分化
從來熱狗都唔係同路人
佢永遠都係企係錢個邊

所以只有武裝建國，同乜嘢人立約都係唔守法

錯喇,佢地對象係年輕人

年輕人的獨立思考能力,我唔評論

但係如果成日有人搞煽動,挑動年青人的情緒以達到某啲目的 就唔同講法

你去問嗰啲被佢地害過的後生仔吧

淨係識做鍵盤戰士 邊敢上前線吖

都話左無一齊過何来分化

班癈柴反送中冇做過野
三毛底露晒
請大家以後正名叫
共普城

熱狗水泥隊從來無放棄過抹黑同路人
我只係偶爾睇李怡先生facebook已經見到兩隻係度放fake news抹黑李怡同抗爭者割席

兩隻水泥隊見冇人信佢地抹黑就潛水，到今日都提供唔到李怡所謂割席文章

你話泛民做膠野要屌我認同，咁抹黑李怡先生又係咩目的？數返轉頭咪又係怪人地2016年冇訓身撐你地，仲玩緊清算

呢個都只係冰山一角，咪撚再同我講熱青城係無辜

Ok 你返去張蓆度同白頭佬張超雄玩啦

鳩達真係好小氣 見到之前比人屌嘅泛民而家變咗大眾同路人 俾連登仔讚 但又無人理佢 咪發癲周圍咬囉 成個女人咁 小氣到仆街

其實你而家好似泛民落場幫手實有人會撐下你 但你係要咬其他反對派，玩咗咁多年都唔撚識撈真係抵撚死

就算比你帶到風向 大眾清算泛民又點？對而家局勢根本有害無利 好心用下腦啦熱狗

你覺得比人屌慘過現實比人出賣，咁我戥你高興

POST 陳雲嘅人就應該 BLOCK

7.21見

唔理乜野力量，可以幫手推翻暴政嘅，攞返香港人一直都擁有嘅自由，就係同一陣營。

我冇野補充

呢個時候仲屌黎屌去 你屌人熱狗收共產黨 人地都可以屌番你民主黨總部業主單野啦 唔好搞呢d啦 兩邊都收手啦好嗎

721
咪再鬧交

其實熱狗信徒同藍C一撚樣
不假思索，做神主義
我以前條女中撚哂毒

點樣守住基本法承諾左既野唔去做，但係諗點樣永續呢本法。即係唔諗點樣切除癌細胞，但係諗老左之後去邊度旅行

冇撚答過放fake news係出於咩目的可以摺埋

我做大愛膠都誓不做熱狗
起馬大愛膠唔会叫你衝而自己坐係冷氣房數錢

已經唔係第一日嘅事, 由有二百萬人上街開始不斷有人出熱普城 post ，沙田林卓廷事件本身 有合理懷疑， 帶風向話佢會出賣示威者，都而家到張超雄

要參與嘅，歡迎
其他免問

CHING你邊度鄉下

垃圾想入垃圾會？行撚開。

我21號遊行

冇辦法, 熱普城始終都係捉中一啲細路嘅心理,
博出位, 做嘢就大動作啲, 講嘢屌人又大聲啲
國師就仲勁,
講嘢聽落去好有理據, 好有道理,
但係聽吓聽吓唔知撚咗你去邊

聽佢哋講嘢一定要打醒十二分精神!

呢一刻開始 邊個再開po引人屌泛民/熱普城既都係鬼

1. 班人佔少數而且都唔方會出去幫手, 亦唔會同我地團結.
2. 班私怨撚任務得一個: 抓住每一個分化機會! 人少但網絡上又有一定力量, 新手加入好容易中招, 所以要推去熱門等人睇清楚.
3. 屌班私怨撚同時幫手推有用post, 兩邊冇衝突. 放心.

多謝陳雲國師打救香港賤民!

香港

你咁講咪即係你口中的搞分化？咁你等今次整盤的行動好似雨革咁失敗吧。

簡體

推認真post

打殘體字既香港人

屌推721仲好啦
樓上成班撚樣係度屌熱狗話人分化撚但其實自己咪又係怨婦講熱狗以前有咩唔好，咁而家屌緊人同分化撚有咩分別姐
樓主話人帶風向咁你而家咪又係帶風向屌人
要清算就等個運動完咗之後先搞啦，五大訴求政府一個都冇回應過就知而家keep住開post宣傳721同其他光復行動係有幾咁重要
同埋假若成個抗爭運動最後真係成功，事後再睇返件事咪知邊個屌得啱同邊個屌得錯囉
唔該上面屌熱狗分化嗰啲望下自己個樣，你地同你地口中講緊既熱狗冇分別咋

p牌仔

唔好比三毛分化

點解熱普城仲有咁多人力資源

1. 班人佔少數而且都唔方會出去幫手, 亦唔會同我地團結.
2. 班私怨撚任務得一個: 抓住每一個分化機會! 人少但網絡上又有一定力量, 新手加入好容易中招, 所以要推去熱門等人睇清楚.
3. 屌班私怨撚同時幫手推有用post, 兩邊冇衝突. 放心.

你冇辦法, 你要我地收手容不易, 但班私怨撚未撚停過.

多謝陳雲國師打救香港賤民!

你冇辦法, 你要我地收手容不易, 但班私怨撚未撚停過.

P牌仔打殘體字屌熱狗
又想帶風向

係打左1個殘體字嘅屯門人

最鬼根本就係洪非凡， 何志光同一堆三國人物account

你班私怨撚唔幫都算, 仲做埋5毛個份? 有冇搞錯啊!?

推到個個睇到

好人好者點會打殘體字

熱普城，8年都無進步，其實係退步，靠屌票你屌到幾多返黎

打殘體字既支那仔

做乜過黎連登玩分化呀

低質0.3

1. 班人佔少數而且都唔方會出去幫手, 亦唔會同我地團結.
2. 班私怨撚任務得一個: 抓住每一個分化機會! 人少但網絡上又有一定力量, 新手加入好容易中招, 所以要推去熱門等人睇清楚.
3. 屌班私怨撚同時幫手推有用post, 兩邊冇衝突. 放心.

你冇辦法, 你要我地收手容不易, 但班私怨撚未撚停過.
你班私怨撚唔幫都算, 仲做埋5毛個份? 有冇搞錯啊!?

多謝陳雲國師打救香港賤民!

Sorry, 唔再同班仆街翻舊帳,有太大仇口

721見
721見
721見

救命 熱狗D回應真係好易認
一睇就知你係死熱狗

普羅應該無囉

唔好spin 去咩獨立啦，我無講過，只係講返永續基本法，你答我，你係唔係覺得依家香港基本法運行得好好，香港好有民主，好有自由？

你係唔係認同基本法158條，人大可以解釋(實際創立)基本法？

你係唔係覺得香港要過基本法23條國安條例？

松泰有入立法會，有去救世軍喎

其實你班P牌打手唔洗咁驚既
熱狗冇晒政治力量，所以先冇晒鏡頭

你地衝出黎分化係無用

佢班撚屌唔出黎，我得閒上黎同佢哋論戰咩？

喂，P牌洗你版喎樓主

陳雲：香港人不配擁有國家，陳雲逆天而行，妄圖為香港人無痛地建立香港國來度過厄難，今後閉門思過，不再見無謂之客，不淨之人。我的港獨計劃，用永續基本法的憲政技術，部署一年，先後徵得美國贊同、中共不反對，然而被香港人否決了

熱狗收皮啦
失敗者剩係識焦土
垃圾

721 金鐘見

冇熱普城運動就玩完啦? 人呢? 7-12出去嗎?

宗旨：一票不投熱普城

笑撚死人咩，中共不反對既話，西環點會唔吹雞幫你佢真係活係幻想入面痴撚左線

7-21

共碟

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

更正。熱譜城已經唔存在。。。 淨下 熱狗同陳云

提防陳雲，提防熱狗
721 要人

放心,同張超雄割蓆與否,我會獨立思考,以及用時間去驗證

但係,我可以好肯定咁話你知,我任何時間都與熱普城劃清界線

陳雲都好信，熱普城呢機次有出現過咩

真心，你唔幫手唔緊要
但係不停發放分化言論真係好撚仆街

明明呢個時候最應該團結
佢地就系度搞啲咁ge野
唔知佢地係葡萄泛民進化咗，定係佢地一直活系平行時空

躝返去高登啦屌你老母死熱狗
連登未開之前你班仆街係高登都插哂旗啦
咪撚過黎連登搞事

香港賤民呢? 陳雲道過歉未?!!!

不要企圖試著美化鳩達
你的假設係,鳩達本身係正義的
我想講,佢係分化撚,共謀嚟

1. 班人佔少數而且都唔方會出去幫手, 亦唔會同我地團結.
2. 班私怨撚任務得一個: 抓住每一個分化機會! 人少但網絡上又有一定力量, 新手加入好容易中招, 所以要推去熱門等人睇清楚.
3. 屌班私怨撚同時幫手推有用post, 兩邊冇衝突. 放心.

你冇辦法, 你要我地收手容不易, 但班私怨撚未撚停過.
你班私怨撚唔幫都算, 仲做埋5毛個份? 有冇搞錯啊!?
香港賤民呢? 陳雲道過歉未?!!!

多謝陳雲國師打救香港賤民!

721港島見

之前見小膠子007條廢人過連登開post都知大鑊
call緊馬過連登

d p牌實在難分真與假
都唔知係咪熱狗開acc屌自己搏同情

你似乎唔明
班共諜經常「主動」狙擊同路人
而抗爭的群眾係「不會經常主動」狙擊同路人的
而家係自衛

D食屎熱狗！

之前大家叫緊資助立場蘋果等，身邊d熱狗就keep住提佔旺，d媒體點岀賣佢地，又係咁叫人唔好捐錢。
吊，話左不分化，你自己唔捐咪唔撚捐羅！

回答下啊! 唔該!

此post有93個熱狗俾負皮

conception fail

無人主動屌熱普城,有的話只係處於被動先反擊

你講得真棒，記著熱普城係鬼，佢地講的野記得一樣都唔好做，佢地講的每一句說話都想引導你地，所以敵人想我地做的，就千萬不要做，你做就中左共產黨計，上前線唔好帶盾，帶濕鳩helmet就算了，唔好勇武，咁樣係激進的行為，應該學會用溫柔化解警察，佢有有好多好人，雖然拿棍打你，但佢打在手，痛在心，你地一定明白。 唔好畀陳雲點你，記得搵張超雄代表你地，5大訴求 無端端變到得番4個訴求唔緊要架，最緊要係，團結對抗共產黨，唔好畀呢D野分化，唔分化，就一定成功。
你睇下呢幾日新城市單野，果度D居民竟然唔想被代表，口裏仲要叫住光頭達的「不要大台，只有群眾」，咁樣仲唔係周街熱狗的證據？如果沙田日日圍新城市的人無中熱狗毒變成準熱狗，SHK一早跪左認錯啦，仲邊有機會畀沙田果幾百熱狗日日搞事爭選票，講到呢度真係忍無可忍。

1. 班人佔少數而且都唔方會出去幫手, 亦唔會同我地團結.
2. 班私怨撚任務得一個: 抓住每一個分化機會! 人少但網絡上又有一定力量, 新手加入好容易中招, 所以要推去熱門等人睇清楚.
3. 屌班私怨撚同時幫手推有用post, 兩邊冇衝突. 放心.

冇辦法, 你要我地收手容不易, 但班私怨撚未撚停過.
你班私怨撚唔幫都算, 仲做埋5毛個份? 有冇搞錯啊!?
香港賤民呢? 陳雲道過歉未?!!!

多謝陳雲國師打救香港賤民!

係連登仔就識自己分析啦 屌
咁撚憨鳩就咪學人上連登

我就唔會因人廢言囉，有用就跟，冇用就唔理
你咪繼續同熱普城劃清界線，wfc

大家連登仔要團結
唔好比冚家產熱狗入到黎
唔好忘記佢地當初係咁攻擊連登

冇熱普城香港就玩完? 熱普城言論有用所以就要攪分化?

除咗毓民其他人不值一提

熱狗正仆街，正一政棍

佔旺期間受過佢地分化，呢單野我永遠記得

團結對抗共產黨，唔好畀呢D野分化，唔分化，就一定成功。

所以分化先係成功關鍵?

其實你地唔share, 佢米無分化囉
人地係facebook/ 自己個平台講野的受眾
都只係佢地自己聽眾

不嬲share後佢地話語的人 唔係更加古怪?

很好,我都唔會因人廢言

朋友,不如一齊唾棄熱普城如何？

講事實=分化
泛民的玻璃心脆過藍絲

所以熱普城言論有用係事實就要攪分化?

錯,重有首席分化撚黄毓民

陳雲講張超雄係事實?

熱普城係2016年已經冇左
熱血時報都講左退出社運專心做網台
連老人渣碌撚都同人劃左清界線
仲劫咩鳩呀屯懵撚
泛民賣港到要整草人出黎擋箭

陳雲講梁義士叫人除口罩係事實?

咁你唔係自相矛盾咩，又任何時間劃清界線又話唔因人廢言

因為中共背後科水囉

大家小心

全中

見有熱狗蒲頭就叫佢地躝

之前71又出黎籌錢
但以前又識屌人鳩做

屌
唔好睇少d熱普城
我今日上fb個個屌緊張超雄同林卓廷

高登都比熱普城蹂躪過啦
某程度連登分裂都係基於依個原因

陳雲一人一票一席可以對抗建制全部票? 陳雲唔信議會又入去選?

佢地當冇左件事仲想插支旗埋黎
死撚開啦屌你熱狗

非黑即白
覺得永續冇撚用=要獨立？

1. 班人佔少數而且都唔方會出去幫手, 亦唔會同我地團結.
2. 班私怨撚任務得一個: 抓住每一個分化機會! 人少但網絡上又有一定力量, 新手加入好容易中招, 所以要推去熱門等人睇清楚.
3. 屌班私怨撚同時幫手推有用post, 兩邊冇衝突. 放心.

你冇辦法, 你要我地收手容不易, 但班私怨撚未撚停過.
你班私怨撚唔幫都算, 仲做埋5毛個份? 有冇搞錯啊!?
香港賤民呢? 陳雲道過歉未?!!!
陳雲一人一票一席可以對抗建制全部票? 陳雲唔信議會又入去選?

多謝陳雲國師打救香港賤民!

同中共立約，會唔會天真咗d？
基本法有辦睇啦。
港人治港，高度自治。區會立會選舉被西環操控，什麼建制派實為西環奴才。
普選。831僭建

投你老母
寂滅啦

721見

我陳雲 與天地同在~~~

對， 日日話地吾啱，自己就一事無成

念眾生 我出山救港~~~~

因為泛民人才輩出囉
十一哥, 白頭佬, 張超雄...

佢地係霸左成個高登cc台先
基本上成個cc台都係泛民本土熱狗互屌
建制5毛食花生

熱狗企開啲啦dllm

如果熱普城係騎劫，泛民就係自殺
我仍然覺得屌鳩泛民先正常

請大家不要分化，集中力量完成5大目標

城邦而家喺台灣玩嘢

根叔唔係話自己係中共座上客咩

又來搞黨派分化 熱普城青政分化L 我*你老母

陳雲d post有時真係畀佢突圍到，正皮多過負皮，不知就裡嘅，有可會中毒，近期有做 nazi 手勢、去中聯辦

On9 認真睇下邊個搞分化先 林桌廷先係賣港 篤灰賣港
點解2019仲未進化 民主派2019 先用番熱狗個套

熱狗心中只有仇恨

呢個post既泛民打手多到

任何人都可以經今次反中送翻身
唯一就係熱狗唔可以

利申 曾經係成員 大部分都仆街黎

陳雲講嘢
永遠都係將啲真嘢同假嘢撈埋一齊講
故弄玄虛，唯恐天下不亂
然後結論
永遠都係話泛民、港獨派或者和理非係鬼

佢根本就係仆街分化撚
永遠只有自己啱晒

你要我地收手容不易, 但班私怨撚未撚停過.
你班私怨撚唔幫都算, 仲做埋5毛個份? 有冇搞錯啊!?
香港賤民呢? 陳雲道過歉未?!!!
陳雲一人一票一席可以對抗建制全部票? 陳雲唔信議會又入去選?

多謝陳雲國師打救香港賤民!

推！
721金鐘見！

好彩我哋都唔係傻仔

分化抗爭運動的絕招是 黨派鬥爭
我們不需宗派，今次我們是直接民主
兄弟自然會上前做嘢，唔需要講宗派

攪黨派鬥爭就是鬼

重要post要推
我無野講

7-21, 港島見!

你要我地收手容不易, 但班私怨撚未撚停過.
你班私怨撚唔幫都算, 仲做埋5毛個份? 有冇搞錯啊!?
香港賤民呢? 陳雲道過歉未?!!!
陳雲一人一票一席可以對抗建制全部票? 陳雲唔信議會又入去選?

多謝陳雲國師打救香港賤民!

過街老鼠熱狗

兩邊都有問題，兩邊都唔重要！我哋唔需要大台，政黨/議員最好學吓Gphone，知道自己位置係協助！唔係帶領！最簡單，邊個騎劫就係鬼！

班廢柴分化唔到架喇, 而家佢地有鬼影響力咩,
2014過咗成五年, 班後生仔識佢地老鼠

成篇嘢錯漏百出
完全係鳩噏

熱普城已成過街老鼠

命就得50年，由中英聯合聲明都到主權移交用左13年去PLAN，即係香港實際去到2034年就玩完。
廢憲建國要打仗實得，不過打正旗號獨立就會好似瑞士，唔好打算有援軍。
明明成個進程就係修憲再永續基法，維持香港實然主權，利用有國際承認既憲法去搵援軍制衡中國。
相反泛民就每次階級衝突會影響上層人果時就膠化運動，收好票就係國會投票賣港(呢D野有曬紀錄)。
泛民同建制都係共匪，一個係猴子戲既正派，一個係猴子戲既反派，劇情就中國共產黨編寫，叫你地離場咪買飛入去睇，就話人係鬼。小事民生就同一陣線，大事大非咪篤灰同攞你命(林卓庭話要POST義士帶鐵通、張超雄修例勸政府素股而不屌閪先、胡志偉教人改告普通襲擊、黃碧雲就教人開會、豬HIDI叫人返屋企再護警犬、鄺俊宇反對警員操守資料庫) 成個HK01咁，落足香港人30年降頭。
點解唔屌得?

熱狗不了

佢已經唔係要自己贏，只係要其他非建制既輸

泛民介入運動仲多

說好的三不呢

上屆立法會選舉就係咁搞散高登

幾年前屌佢我都明，錯就要屌，岩就要讚
依家大難當前要團結你班死熱狗仲係到屌三屌四
不督灰不割蓆都未撚學識又搵d舊料出黎屌

依家一樣訴求都未撚贏到
咁撚多應該屌既你唔撚屌，竟然屌依家最少仲幫緊示威者既泛民？
仲要成鳩日拎幾年前既野出黎講
唔撚係私怨大過天係乜野？

人地泛民梗係唔係你自己友啦
本民青又唔撚係你自己友
本土撚都唔係你自己友嘛
依家市民唔撚係白痴既，知你地唔係本土架喇

其實大家唔撚係智障既
搵野黎屌定真心為件事好就有眼睇既
唔係班水泥隊up兩句就得架

今時今日仲信熱普城既真係0政治智慧

但係e家香港政制已失效，搞乜一次性，即係仲信香港政府， 幾經辛苦先至搞停咗嘅維穩立法會又復活，

咁咪消耗民意，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦?

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

國師全面進場, 打救香港賤民!
D時機又咁啱都有? 一班香港賤民用血汗同以身犯險打好曬底, 國師就喺冷氣房出嚟準備全面進場, 操控大局, 教大家做嘢.

國師深謀遠慮, 香港賤民思考到2047左右就可以略知一二.

國師=大台?

國師打唔打算同販民共同進退? 人哋都有出去現場.

門登放應，認成左素股OK，之後一碌鳩隊到個閪爛都唔會SAY NO。
依家政府政治力係0，國際上有美中碰撞，美國會利用香港咬中國，係香港角度就係美國幫你制衡左中國。國內有階級碰撞，有警民之間、輔警同警犬之間、國民同發展商、租戶同業主，最後影響到上層人唔妥你都要靠右(例 食環回應)。泛民就出盡方法幫港共政府修復失地。

IGNORE THEM ALL
無大台
我地每一個人先係主角

非常鼓勵唔知發生緊咩事嘅人去google以前發生過咩事

但我相信唔係每個人都會咁積極主動
建議有心師兄做番個前事錄/summary
去解釋點解要提防/小心邊類人嘅言行

因為唔少人都係因為今次運動先走入連登睇
未必知前因後果
我自己都係一知半解

班友超煩

熱普又好泛民又好
我哋冇時間理
Focus返喺場運動啦好嘛

熱狗成日叫人唔好做神

前排有人讚攬炒巴做到嘢就有人衝出黎話唔好做神

今時今日仲有人捧陳雲真係.......

泛民係香港最大敵人
美國係香港最好盟友

部分summary:

屌，咪話左，打完港共，佢地兩派再係選舉度片過

心聲

國咩撚師？

咪理呢Ｄ啦
專心７２１

總之大和解
熱狗除外

凡讚熱狗 讚蝗上 讚蟲泰踩蝗上既水泥隊 一律要block

正路啦 你見泛民都起勢想降溫 為咗選舉呀

推
緊記2014的經驗，向熱普城分化說不
選舉近了

當年因為冇陳浩天揀，投咗畀鄭松泰，但而家都覺得佢哋好煩。

雖然不割蓆 不過熱狗唔幫手就食屎啦 搵食行開d dllm

e家香港政制已失效，搞乜一次性議案又好，同高官傾又好，嘗試重新開始立法會功能又好，搞乜草案都好，即係仲信港共政府，

只係識維穩立法會既又復活既話，即係將人民權力又交返畀已經失左效既議會

咁咪消耗民意囉，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功，

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？真普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

我地仲訴諸議會、仲寄望所謂「行之有效」的既有法制，即係變相承認港共政權既合法性，幫佢挽回民意，幫佢維穩，真係好咩？

當年抗爭者被判刑，泛民竟然話合情合理。社會上e家支持緊香港市民既人，包括議員、組織、商人，好多都係見風擺動既草，如果政府維穩成功，抗爭勢力一弱，民間對港共政權既反抗意志減少... 大家知道有咩後果嗎？ 大搜捕、加強對言論自由同新聞自由既打壓、中共進一步打壓香港人聲音、真自治同真普選再無機會實現...

所以，任何形式既維穩，任何訴諸/承認/依靠現有港共政權既做法，都必須三思...... 我地輸緊呀，再輸就真係無命架啦（狗真係會咬死人，義士真係會被虐），必須一鼓作氣，背水之戰

香港人一妥協，就會萬劫不復

anyway, 721需要大家，唔好忘記d狗點打人，香港人需要真普選，真自治，令中共放棄香港!

收皮啦熱狗，冇人信你哋

無錯, 係一隻字都無改到

push
話熱狗水泥隊嗰啲
你地同你地口中屌既熱狗其實冇咩分別咋
自己睇返我上面個cm講咩
成班on9咁輕易俾樓主同張超雄帶風向
721就wfc
負皮我既唔該順便針對我上面既言論反駁
無論係咩派系既支持者都好
我最憎人講野spin 嚟spin去逃避現實

真係要推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

鳩達唔係唔想派人
而係派唔到人
敢企咁前嗰班熱狗一早退出晒
佢身邊得返班淨係識玩內部權鬥嘅垃圾

秦博呢？

721 人手置頂

真

今日極多分化撚出沒

班熱狗 陳雲信徒唔該收皮靜啲啦 , 真正搞亂依家局勢係你地

周街屌人係咪割席？自己up完自己做唔撚嘛
水泥隊d智商

又係班撚樣 嗰陣已經搞冧咗舊登個cc台

7-21港島見, 記得睇下實戰post.

呢啲係雙向嘅, 一班唔玩私怨另一班邊有得玩?
每日夜晚推post, 朝早帶風向, 做埋5毛嗰份. 有冇諗過每日出post防分化班巴絲嘅感受? 有冇諗過人哋好攰?
巴打講得啱, 依家我同私怨撚冇分別, 但與其日日起身就應付班人, 倒不如集中一排回應下佢哋啲高見, 橫掂班人從來冇諗過放過我哋.

不割不分 , 721 金鍾見

Push 我有野講

幫推 要團結一致

上utube睇d鬼佬對遊行有咩反應
d comment 都係話做咩有美國旗

無熱普成。 只有熱狗陳雲

推上去

五年前開始已經不斷搞分化
一講熱狗搞事就有人衝出嚟鬧
話人「私怨」
留心呢班人特別多terms
成日講「論述」 「國師」點叻
「當年有熱狗喺度」點勇武

大家對呢啲說話要特別留心
熱狗搞分化真係好叻

7-21港島見, 記得睇下實戰post.

班人唔玩分化post, 熱門咪多D正經post.
林卓廷張超雄有問題屌唔屌得? 得冇問題~
咁陳雲講香港人係賤民又屌唔屌得啊? 陳雲有冇道過歉啊? 議會冇用陳雲又做咩入去選啊?

多謝陳雲國師打救香港賤民!

玩私怨係雙向嘅, 一班唔玩私怨另一班邊有得玩?
每日夜晚推post, 朝早帶風向, 做埋5毛嗰份. 有冇諗過每日出post防分化班巴絲嘅感受? 有冇諗過人哋好攰?
巴打講得啱, 依家我同私怨撚冇分別, 但與其日日起身就應付班人, 倒不如集中一排回應下佢哋啲高見, 橫掂班人從來冇諗過放過我哋.

好多00後都未知咩事

就係大家block哂熱狗，
就開始無人屌鳩佢地。
日日開幾分化post。

還有選票。

一出大波man 我就估到熱狗準備做野
陳雲>大波man >黑社會》黃洋達

真心要推
要團結！

唔好再屌

熱普城係共碟嚟
傻仔先追隨

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔 幫手推下

熱狗我地吊到佢變熟狗

全部不分化

除左熱普城

熱狗真係好煩

一群深山怨婦空巢而出

無啦啦一堆陳雲轉貼

熱普城一定要反

help push!!

重點係5大訴求，721見

大家必須要認清嘅事實有兩個：

1. 2019年「無大台」呢個概念絕對係因為要補救返2014年泛民主派（特別係坐緊監嗰啲泛民友）喺佔領運動中無數次篤灰/維穩嘅呢啲問題。不過，既然2019年部分飯團議員已有反躬自省嘅跡象，大家都樂於持觀望態度對待飯團。呢樣嘢真係要搞清楚。

2. 熱狗自從2016年立法會選舉大敗之後一直做好多嘢試圖令大眾留意佢地嘅存在。不過，垃圾始終都係垃圾。你熱狗當市民係白痴，我地市民同樣會當你係白痴，甚至係過街老鼠。

擺明幫政府冼鳩群眾。

你切身處地諗，非洲示威有人拎香港區旗你會點諗？

重有社民連，人民力量，學聯，傘運

淨係唔見佢地搞民建聯工聯會

食屎啦熱普城，今次last到咁耐其中一個原因係無你哋係度呀

自己睇cuson新post
下面個圍爐區啲語氣

完全排除一切熱狗同分化撚

共唔共唔知，On9就一撚定

不分化，不割蓆，不篤灰
推推推

今次運動不嬲都係唔理以前做錯啲咩，今次肯做嘢就同路人嚟啦，同埋做錯就自己人即刻屌醒佢，根本唔會點用以前啲嘢屈人
係你啲熱狗先一面話人私怨，唔俾人撩起你呢幾年做過咩衰嘢，一面又要人同你一齊揭其他人啲舊瘡疤

玩緊倉庫番

熱狗思維：
泛民柒過=泛民賣港、出賣抗爭者無限loop
熱狗柒過=你分化你私怨

我都唔可以忘記當年班熱狗點樣推啲和理非去前面做人肉盾牌

成件事都未完就係度篤灰，不如一致向外先啦

熱狗班畜生今年有擺檔？

還有輔狗

點解突然又變返六七年咁，又係下下將熱普城拎出來做箭靶？

邊個搞緊分化，大家心知啦。

721 見

推 721 維園見

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

真 係fb都大撚把

你都咪話唔撚痴線，無落場就無落場啦，坐冷氣房到9up咪認囉，咁都可以大條道理，有冇人面皮厚過熱狗

熱狗嘅野全部唔會睇
出名私怨分化撚

陳雲打手

建議兩位巴打遠離個兩件人形垃圾

同意

提防熱狗

廢話少說，勿忘初衷！

721 見

自己突個龜頭出嚟話人下下踩佢
學佢哋16年最鍾意講嘅投名狀，飯民唔少人出咗嚟捱打喇、交咗投名狀，佢哋呢？喺鍵盤打飛機？

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721 新香港 出黎行！
5大關鍵訴求!!!!

推和理非去前排有咩問題？根本就有一班人抗爭當嘉年華，前排俾人打到一地血去保護班金鐘和理非，班和理非仲悠哉悠哉唱歌玩手機燈呢班人唔推佢地去感受下危險一世都只會係溫室小花，唔撚知抗爭嘅代價

咁永續基本法係唔係承認中共認受性？承認依家基本法行得好好？你覺得港共政權無認受性，做乜都係維護佢管治權，咁即係只有武裝革命一條路啦？咁又永續乜野基本法？你哋啲邏輯可唔可以唔好咁混亂

熱狗見連燈勢頭好，又上來搞事。
去番高登時事台啦，同洪非凡圍爐啦

仲熱普成你班左膠坐咗五年?

傻根有佢既fans,但不足為懼,反而你班左膠對住自己既錯誤視而不見,一屌鳩你唔係去拆彈反而屌人分化,而家仲係到打埋啲過期稻草人

熱普城，麻原彰晃都有人信啦

噉係咪應該要說服人上前而唔係格硬推啲學生上去挨棍會好啲

熱狗真係好好笑

6月9號有學生組織帶領人衝、被阻，熱狗出嚟屌，屌和理非唔衝，但係佢哋自己都無係現場

6月12號民陣再搞遊行，熱狗出嚟屌，笑人和理非冇撚用，但係佢哋自己都冇搞任何行動

7月1號入咗立法會嘅義士比藍屍group起底、連登發起face swap保護義士，熱狗出嚟屌，鬧人玩膠，但係佢哋自己乜撚都冇做

下刪1000字

Mon緊post既熱狗，你哋同泛民一樣，已被時代淘汰，新一代已經唔鳩你理你哋，呢個係事實，無論你哋拉唔拉泛民落嚟，都冇人會再理你地。

你講咩呀 人哋好撚辛苦㗎，下下都mon實泛民嘅行動，睇準時機就撲出嚟，識得有隻熱狗話佢已經好攰好攰，就嚟喺冷氣房暴斃㗎啦，咪再迫害佢哋

佢地其實重賤過藍絲，主力分化運動，藍絲都話有樣睇，佢地陰陰濕濕，所以明槍易擋暗箭難防。

熱普城過街老鼠
陰D陰D 靜靜雞走出黎
知唔知羞恥
呢度無人想同你玩
死返高登
自己死埋一便圍爐打飛機啦

過氣組織

民主運動停撚咗5年就係等佢哋收皮

睇返熱普城ur嘅表現不了，一句都唔會聽

無錯 又國師又公主又盛
仲以為返咗古代

所以唔好話熱普城係鬼
佢地只係睇到運動失敗既原因
佢地鬧味由佢鬧， 但真係唔好杯葛整場運動
和理非非進化始於需要過程

講真一講革命， 200 萬零5 人入面可能得幾萬人接受到
當初毓民講五區公投就係想有進化去革命， 立憲
熱普城本身組成只係提供一個方法
只係結果好少人接受到

而五毛一睇就知等於革命， 所以味即時開波分化佢地。 而熱普城又太廢一分化到既收哂皮

下屆立法會一票不投熱狗

成撚日有班人貼陳雲d廢文冇人想知呀屌

唔好再post陳雲啦

駁唔到

唔好理熱唔熱狗，總之分化post就downvote唔覆冷處理。
不督灰，不割蓆！

我無嘢講

[size=6]麻煩將個招點放反係721不分化，不割席/size=6]

一票不投熱普城，泛民區區要出

今時今日仲講“熱普城”，就已經知你跟得幾貼啦

有啲似廢老早幾年仲講緊長毛、社民連三子，呢啲收咗皮唔知幾耐嘅嘢
連登原來一樣有廢老，笑撚死

［仲有三個月就區選］一票不投保皇黨

一騎劫就散，之後人群係另一處又自己起過

Sorry，我一直諗邊個庸神

抽水都幾落力，講真，我係銅鑼灣見佢好熱心大嗌

cuson 熱狗fans, 越黎越垃圾

熱狗=三毛=土共

因為泛民擁護全港民主派最多票源
無泛民民意戰必輸
無熱狗世界依然繼續運行

重點: 點解要鬧

無人有興趣知
We dun fucking care about 政黨

我建議你都係講少d無用嘅說話

中國共產黨就係睇住你班有政治潔癖嘅人黎打
佢以前係有錯
去到呢一刻都唔知底牌係咩
但係我地知道嘅係大敵當前 絕不割蓆
要清算嘅抗爭成功後先清算
你嘅敵人從來都係共產黨
分化只會步入2014年嘅困境
艱難時刻解決當前問題先

企開d啦屌你老母死熱狗

熱狗死開啦

要證明勇武唔該依家行出黎
你地肯行出黎企前線
無人會再屌你

熱狗攪分化都唔係一日既事, 班能樣攪清算網絡批鬥仲勁過文革紅衛兵, 你睇佢地今朝攪張超雄攪得幾投入就知

屌泛民唔等如熱狗
但係依家屌泛民就一定係熱狗

呢個先係point ，你主動全力攪9自己人有q用。要屌人都起碼自己做左野先。廢老陳雲根出去陪陳伯絕食返一個星期以後佢地出咩post 我都幫手like .

今天大家care嘅係
係呢場切身嘅運動入面
你地做緊咩
只要你地出黎幫我地
咩人都值得支持
不割蓆係整場運動嘅核心價值

最緊要係每個人都保持獨立思考
熱狗泛民無論立場係點
佢地做嘅野係有益於場運動就唔好屌
對運動有害就屌到佢地跪低

毓民有出黎喎 而且仲成日叫人出黎遊行 咪又比你班打手係咁屌

其實唔好屌普羅，分左家好耐。其實主要分化係熱血，城邦，三毛。

其實話之熱唔熱狗，總之：

1. 屌同路人唔屌保皇黨
2. 焦土

見一個屌一個

2014搞散係因為

佔中糾察郭紹傑周圍捉鬼

同

用升級話俾大家知升級無用

邊樣關熱狗事？

2019仲提熱狗？

如果佢可以叫到政府回應灑五大訴求，我比票佢， 但做唔到，就唔好廢話

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

泛民出賣少d香港咪可以

到選舉果排 我同你一齊 去追擊泛民

呢期 我同你一齊 都忍下口，ok

一有熱血公民，就知道唔掂。什麼皇上之類稱呼，比共產黨更加共產，少聽為妙

佢地最大既成功就係分化唔同光譜既抗爭者

而家佢地已經攪緊倒票落海啦⋯⋯屌飯民無問題，但禁辛苦攪選民登記同搵人出黎選同協調，你又玩倒票落海？69遊行後已經成班人單單打打話聽日記住返工，到612攞到d成果又走返晒出黎攞光環～

30年乜柒都做唔到，全部嘢倒退，出賣港人罄竹難書，呢幾日先一個林卓廷後一個難民之父，我屌你老母居然都仲當係自己人，有人心水清仲要俾人左話一句分裂右話一句割蓆，真心屌出嚟。

泛民咪19樣

而加d連燈仔根本就唔知

泛民賣港賣左30年喇

利伸我係毓敏fans
雖然我唔贊同佢咩都屌嘅手法
但係佢依然為緊我地自己爬山

到時我出黎做本土
投我搞點

重點從來都係大方向
邊個攞住大民意
邊個就係皇牌
你打死左佢 仲邊有人支持？
呢個世界唔係你覺得岩就要支持
而係社會大家都覺得岩先會有支持

諗清楚依家每一步嘅後果
不割蓆先係可以擁護二百萬民意嘅重心
721見

根本無停過
只不過係依家終於見到佢地無割
今次無大台無人拎到光環
你做左d咩大家心知肚明
等如王碧雲呢d可以係咁先一樣
到時議會席位到時再算

熱狗狗改不了吃屎，天生有排他性，根本係建制派B隊

#53記憶的雞腿

• 17h

完全封鎖

7.21 見

熱狗三國人物假Post 成日做，神駒都踢爆唔少。

張超雄本身柒係一回事，熱狗想翻身係真。

肥佬黎都見國務卿蓬佩奧，所以泛民今次先咁落力。二來佢再攪撤退2020 可以收檔。

成個連登變成泛民打手集中地，泛民做錯/做得唔夠好就幫泛民spin，抗爭者人身安全呢幾日初初一有人係度鬧林卓廷同張超雄就話人分化撚同屈人熱狗，好似當年醉酒佬郭紹𠎀喺金鐘佔領區見同佢有意見不合既佔領者就屌人搞散運動同屈人熱狗咁

不過連登仔記憶力咁差，冇落埸佔領過都算仲要成日睇埋哂蘋果啲吹奏佔中三子之類既報導就梗係唔會知咁多佔領時泛民搞散運動既大大小小既事啦，更何況肥佬黎喺2015年承認過係有封殺本土派
anyway結果論而言林卓廷最後del相同張超雄撒回修案都prove到邊個做錯咗啦，究竟屌泛民既言論係啱定屌人屌泛民既啱就自己諗啦
不能不承認連登泛民打手正蠢蠢欲動插旗連登

林卓庭個晚係抵屌喎，有做野本來屌少啲，不過佢柒就要屌

叫熱普收皮啦！成日出哩「成功爭取」！
屌，人哋有血有汗㗎！你出哩插旗！仲賤過民賤聯！

佢地有乜本事拆民柒個台啊。民柒點爛船都大隻過熱狗。二來民柒變左用黎申請不反對通知書，熱狗唔叻唔去申請。

真人三個渣

PUSH

而家搞到咁行，插旗好機會
唔吸返啲fans 點收課金呀?

比起幾年前，大家對熱狗的抗體高咗好多！班狗想分化無咁易嫁啦！

佢地仲係分唔，教主係支持後生自己做自己野。政見唔同但都會支持。

熱狗就算把啦

熱狗去左邊啊，高佬鄺仔最落力。

係狗渣。

後悔

熱狗做左乜實事啊，收少三萬就出信啦。

團結地屌熱狗

垃圾熱狗
禍港幾年

淨係反自己師父骨呢啲人就要用水泥埋左佢

以為自己好掂反毓民骨，到頭來俾神駒踢爆篤數就死狗。

肥佬黎就真係美國坐上客

飯民個棚只可以俾佢地係申請書上面。

連仔唔駛怕熱狗，我地益友多。

買Like 都係234 個渣

美國佬先係話事啊。陳雲柒少陣。

兩邊都要死，只係2019 飯民唔敢割蓆，但蟲泰去左邊。

樓主講得好

侵侵呢個傾deal 高手都遇到史上最無恥對手。對付中共只有跟蔣公路線清共滅共，三不一沒有。

侵哥都俾佢玩到無耐性。

一割就唔駛選

汪洋按左樓

神駒一早踢爆曬

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

7.21國際文宣

陳雲提供橋段同論述，希望可以達致普選，點樣分化丫，屌你老母……

講事實，點樣無限放大泛民啲賣港行為丫？

勇武同和理非keep住一齊做，熱普城亦無批判2者既行動，反而不斷給予論述同正當性去support，唔該都無句仲係到潑污水？

引用假新聞或藍絲group嘅鳩up嘢再放大到災難級別？證據呢柒頭

點樣散佈失敗主義丫？又想老屈？

屌你老母，我唔撚係P牌丫，黎丫反駁我啦柒頭

心水清

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

起底
Show Blocked User - 小朋友唔識世界 P
上一頁

// 楊衞隆
台灣殺人案怎辦
前後有十多人問我，反對張超雄提出的送中修訂私人草案，台灣殺人案怎辦?
這次反送中運動關乎香港前途和普選，還有很多年青人的生命。香港年青人拼了兩個多月，死了四個人，傷了百多人，百多人被捕遭到控告，還有不少撐反送中藝人和學者遭到大陸封殺，很多人付出努力、精神和時間撐反送中。二百萬人上街，這二百萬人都有付出。
台灣殺人案只是死了一個人。張超雄輕重不分，為了台灣殺人案，竟然重推林賤說壽終正寢的送中法案，只是撇掉幾個字，絕對係借屍還魂。港共或者建制派強推送中法案有嚴重後果，國際社會肯定會制裁港共。由販民的張超雄議員代表香港人提出來，外國人以為香港人反過來支持送中，那就粉碎兩個多月爭取外國支持的努力。再說，建制派操控立法會，這條送中法雖說只送台灣，日後必然來個人大釋法，因為中國和香港法律說台灣是中國一部份，怎能分割。遣往台灣就是遣往中國。看看建制派如何DQ議員就明白他們一定可以將送台法改為送中法，而且一切責任在販民，不在建制。
張超雄差一點搞糟了反送中民主運動。這次民主運動失敗，很多年青人會被抓去坐牢，被刑事檢控，被毒打，甚至被活生生打死。張超雄心腸惡毒，全無人性。今次不跟他割蓆，日後有機會，他又會走出來搞垮民主運動。G20峰會前關鍵時刻，他四出勸退示威者，為港共政權維穩。不要再說甚麼不分化不割蓆。張超雄之蓆不割，後患無窮。事實上，我們應該和整個販民割蓆。721示威見到張超雄，一定要質問他為何在林賤走進困局時重提送中法案，開後門給她逃走。一定要他解釋清楚。

下？仲神駒？佢間公司承接強國工程呀聰明人。

好彩上次無投黃毓民

咁大把人係同強國有關啦on9, 反熱狗神駒係第一人。

錯啦，除咗台長，碌撚同邊個會last得耐？社民連，人民力量，熱普城全部不歡而散，選輸咗仲全盤推翻支持過嘅政見，至於後生？佢自己要控制言論，佢網台d後生走撚晒再被佢屌到臭。。。

對你呢d泛民打手嚟講，任何反熱狗就係神仙化身，大灣駒臭晒朵都變神駒，仲洗乜討論？

係p牌啊

不分化、不騎劫

收皮啦，死熱狗

反骨達人生得三萬蚊就唔洗討論。

成個p牌係到呀

幻想下有一隊人一開始就向住同一個目標出發，突然係隊入面有一班人無啦啦將隊入面既同行者攞出黎講，篤灰，抹黑，等大家個focus唔再係向住個目標行，而係回應果班人製造出黎既篤灰，抹黑，分化，呢班人叵心可測，根本唔係為左個目標而存在。
呢班究竟係邊面既人一諗就知

鳩達去交通銀行按樓借錢

69 612咁成功就係因為無青山城邦派喺度擾亂視聽呢個優勢而家無咗

諗住做霸主，慳啲啦

依家成功左d乜？
五大訴求有邊樣回應左

d熱狗真係好煩 成個怨婦咁死唔斷氣

oh.....望返先知不過，除左p牌，5個point，無一個反駁到？

點解要駁你，係笑你大大聲話自己唔係p牌柒
Off topic:Btw熱狗如果繼續抽水，我相信黎緊選舉會gg,不如做番d實事好過單單打打啦
利申：等緊國師作法招風呼雨打救香港人

唔一定架⋯好多人仲係當陳雲神咁拜
尋日超雄草案已經滿城風左大半日
好在佢識退啫⋯唔係件事仲煲緊
係三不既加持底下又唔可以明插
個社會已經好箭在弦上 一觸即爆
係擔心d人有冇咁既mental capacity 去分辨邊d係伏
#Sorryfor1999

乜撚野抽水，依家係屌緊出賣港人既泛民，唔俾老鼠入米缸，但無同抗爭者有啲咩衝突，甚至又俾橋又俾理論丫論述丫support抗爭同抗爭者，咁唔撚係實事？

用就用陳雲啲野（eg. 流水抗爭、勇武抗爭、喼盾），但又屌陳雲，我屌你老母啦

只有錢先團結到碌撚鳩達暈根虫太

我地用陳雲創造既地球又屌陳雲
對唔住

on9 少陣啦屌你老母

去咗書展，香港人唔值得有熱狗

咩叫陳雲d野？
愛因斯坦發表相對論係唔係要佢同意先用得呀？

你咪屌囉，我淨係知泛民係今次運動做坦ge角色好稱職，你地繼續口遁啦，兄弟爬山嘛係咪？
同埋我邊到有屌國師我笑你個p牌咋

下？剩係呢3樣野就係陳雲好多年之前就提出，各自都有文字/片去做證明，邊個on9丫屌你老母，忘恩負義

唔係，但用得人啲野，就係認同，覺得有用，咁就唔好抹黑人地同屌鳩人啦，邊用人啲野邊屌人同抹黑人，有無道德有無良知嫁你

呢一刻, 邊個人邊個鬼,
就考驗公民意識, 同民間智慧既時候

向差佬行納粹禮 擺明想香港人俾國際屌

坦你老母咩，得TVB以外既記者係保護示威者，泛民係阻住抗爭者行動（7.1衝立會等）、對抗爭者篤灰割蓆（鐵通事件）同保護啲狗（新城市事件）。

坦？你有無落場嫁，落場望下先啦，坦你老母

最新一樣想冼鳩示威者就係叫你圍中聯辦。附近啲路仲窄旺角彌敦道一半以上，對面係西區警總，得德輔道同皇后大道兩條路，佢好容易就可以圍死你，除時全滅。根本地型上就死路。我住西環好多年，知道多人圍中聯辦係死路，唔好信

仲要唔似新城市、旺角你可以扮shopping

唔加以防範就算件事完左都可能會變布爾什維克 到時就就付出左幾多努力都白費晒

熱普城真心私怨撚

點解名字會有p車牌？
記號？

乜鳩怨婦
明顯有目的有陰謀

用怨婦想spin去私怨？

過曬氣啦達仔

P車牌？

知識要幾貧乏先會覺得呢d 野係陳雲提出
頭兩樣你都覺得係真係太on9 唔想解釋，自己讀多d 書啦
喼盾係最似係佢提出既， 因為係佢第一個影相
不過事實上，都只係高登仔9up 出黎先，並唔係由佢提出

恩? 陳雲對香港人有咩恩啊? 多謝佢皇天擊殺我地呀?
定多謝佢抹黑梁天琦？

佢提出咁又點？
畢達哥拉斯提出畢氏定理係唔係邊個用或者認同畢氏定理都要認同多謝畢達哥拉斯呀

無人可以宣稱論述係屬於自己，討論或者執行者唔認同發起人唔代表反對論述

因為論述同自然科學都係客觀存在並唔係知識財產，所以用又有咩問題

佢早幾年講唔代表其他人諗唔到同一樣嘢

得啦得啦熱狗最坦ok?國師萬歲
叫埋國家師721落場有冇得諗？喼盾騎士

認同一部分理論唔等於要認同全部論述，而且唔認同嘅主要係言行不一及為人

書？陳雲係香港第一個人提呢啲concept幫抗爭者開路，正正係出埋書講添丫，如你所言，讀多啲書先啦柒頭

btw偽獨落地獄啦屌你老母，邊個抹黑邊個丫，成班本民青2016選舉做過乜，自己知啦

Show Blocked User - 小朋友唔識世界

用，無問題，佢亦無話過要宣稱屬於自己，我只係強調一點，就係做人俾啲道德俾啲義氣，唔好一邊屌鳩陳雲痴線諸如此類但又用人啲野

你都on撚99既，泛民點阻行動，點賣抗爭者，點保護敵人，有片有相有報導，一係你就反駁我，一係你就收聲，係到鳩up懶有趣，我屌你老母啦

講緊用人野就唔好抹黑人，幾時要你認同全部論述，文盲？

熱門幾個post都係陳雲cls

哦，明白晒。其實唔鐘意佢屌佢除左言行為人，有少部分係個樣嘅問題，我致萬二分sorry囉

無鳩計，佢d信徒都係低級紅高級黑，問d抵死香港人借刀鞭屍造反

唔啱聽可以傾
可以叫人諗多下
但強調
唔割𥱊！！！！！！！！

咁咪唔係以事論事，對人唔對事囉……低質素

屌都話左d論述就算係佢提都唔係屬於佢

我屌佢係因為佢言行

唔係文盲，係個蠢人，覆個蠢人姐

樓主屌既內容fact check左未？

好多五毛響6月入連登, 所以你地要掛個p牌

依家無話過乜野屬唔屬於佢或者你地用唔用得，依家係批評緊你呢個又要用又要屌既行為反映你個人無品無道德丫，又要用人地提倡既野又要抹黑同攻擊人，覺得佢言行唔岩就唔好用人提倡啲野啦

忘恩負義，打完齋唔要和尚。

熱狗好撚煩

樓主7小陣啦 熱譜城 分左幾年啦。。。咪咁on9

我諗就算分咗, 樓主都覺得依三個party都係做緊同一樣嘢, 就係分化!

利申:同意樓主所講

我同你係咪身處係平行時空？

Btw叫得國師落場未，唔敢企前線咪和理非遊行囉唔出黎同連登仔成日屌個d廢老有咩分別

首先你覆個蠢人都幾撚蠢，唔使做到咁幫佢刷知名度搞返生

你第一句
依家無話過乜野屬唔屬於佢或者你地用唔用得
你最後一句
覺得佢言行唔岩就唔好用人提倡啲野啦

如果無話過佢提倡d野係唔係佢，點解又講唔好用人提倡啲野啦

打完齋硬係唔要和尚啦，乜你咁撚無道德要和尚無人工開ot架

沙田係國師主場喎, 點解唔見佢引天雷殺敵嘅

btw, 有冇人見過國師大駕?

收皮啦熱普城

下，7.1泛民阻抗爭者衝立會，沙田商場一役朱閪迪以身護狗阻抗爭者反擊，林卓廷事後於同一商場篤抗爭者灰指有人拎鐵通並影左相，呢3件事全部有片有圖有live有報導，仲要呢3單唔係全部，仲有其他……你返黎呢個時空先講啦

btw各司其職，點解批評專做論述同俾橋既人唔落場？唔通我又可以批評你地無參與論述工作？弱智

你文盲黎，陳雲作為提倡者就係提倡左一大堆野，但提倡者唔一定將提倡既野徹底私有化，佢亦無稱果堆野係只屬於自己而不讓大家使用，但如果你地唔認同佢既言行，又用佢提倡既野，未免太無道德太無品啦掛

btw，講咩無人工ot，你查下句野係咩意思先啦，係到鳩up，曬氣

Ok收到哂，冷氣國師萬歲，呢個世界冇廢老

你果真弱智

大家真係要鍛鍊下eq，負評完唔好回。

好撚多三毛
目測幾百隻

連登就黎被三毛攻陷

當拎拐杖ge銀髮族都出黎遊行，呢位企係香港人個面ge 國師都忍辱負重唔出現，一定係籌備緊大計啦我呢d凡人都係唔會理解國師思路ga la,所以我都係721落場實際d

泛民打手先係真正分化撚！
大家都係反政府，但唔啱派系，泛民就會空群而出，打壓消滅！
泛民狗收皮啦，個個post都係屈毛post

連登仔真係聽下尋日伍公子講既野
佢話:泛民憑咩光環大到可以蓋過晒之前d衰野而唔屌得？成日拎熱狗黎比 你唔好拎建制黎比？屌熱狗就得屌泛民就唔得？你地都識話今次熱狗冇出現咁仲提佢地？定係你班泛民打手先係分化撚？依家be water既係泛民囉變左灘水唔屌得屌唔入

其實屌泛民唔係搞分化WO

張超雄真係做左樣好錯GE事

唔屌到佢上天花版都對唔住香港，好彩佢依家撤回JA！

搞清楚咩係分化先啦！

我屌完泛民未一樣個個禮拜去遊行

我支持各有各做，但唔係做錯方向/倒米都支持LOR

唔好膠化“不分化”呢3個字得唔得

有d係後生真心唔知幾十年黎泛民有幾仆街打壓同出賣香港人
有d真係泛民打手咁一講起泛民就起晒鋼屈人鬼屈人熱狗
但永遠唔理解香港落得今日咁嘅田地就正正無3拜泛民所賜
唔會睇番個問題係邊一味就盲撐
唔清算佢地已經係不分化
幾個自己做d on9野出黎比人屌係自己攞黎

泛民以前啲嘢就算唔Bin C
當俾次機會大家大和解 一齊努力

之前一直流水式抗爭我見到泛民都真係上前線又去光復上水覺得幾好wo（which佢地之前有份屌人光復上水）

但我覺得人都會犯錯 好似尋日張超雄咁

咁錯我未屌你囉

屌完你又話人分化係咩事

如果佢唔撤回有幾大獲知唔知

你話咩危急關頭就有好多分化L

我話 危急關頭泛民可唔可以7少陣當幫忙？

熱狗同大灣駒就好似組織入面同一部門嘅兩條team咁

唔好講遠
劉慧卿趕住出黎割蓆話人黑社會望到果下都火撚滾
出少句聲當幫忙都唔得
不過係無人理鳩條過期臭閪講乜自動收左皮

但如果你地唔認同佢既言行，又用佢提倡既野，未免太無道德太無品啦掛

請賜教唔認同佢既言行，又用佢提倡既野係道德上有咩問我呀

舉個例
無道德嘅我喺到提唱倡個令淋病即刻落台嘅idea, 咁屌過我無道德唔認同嘅人某某用我講過嘅idea令淋病落台， 按你嘅說法某某係咪太無道德呀？

道德水平唔同，無討論空間

泛民打手：屌泛民=熱狗=分化

食屎啦

義士佔立會，楊岳橋就話去第二到開會；

蟲泰提建立警察資料庫，泛民就投反對票；

張超雄賣港比人屌，夜晚撤回；

仲要比泛民呃幾多次？

pish, 無狗連登, 空氣清新

Posh

佢就想

[民宣] 香港7月21日 遊行 宣傳片 上線啦

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

關乜L陣營事？當日唔係有義士不停屌左膠大台、擒抱梁耀忠，入hi到立法會咩。口講話不分化又喺度屌熱狗
點都好 遲d你地班hihi比泛呢賣果陣唔好喊就得

身邊有唔少

無可否認泛民真係抵屌

係

有一百個左右熱狗

1. 果班熱狗連梁繼平，梁天琦和黃毓民都唔放過不斷瘋狂死咬 ( 熱狗助理黃敬業曾經搞網上清算最後連黃毓民都清算埋 )

2. 果班熱狗仍然對 2016 年立法會敗選耿耿於懷到今日不斷重提永續基本法

3. 果班熱狗不斷開 post 例如撐本土 post 但是裡面其實又係邪教式推銷不斷踩低黎別人抬高自己 ( 鄭松泰當初指熱狗從來唔係本土派點解果班熱狗又搬龍門同本土派扮 friend 呢？ )

1. 果班熱狗連梁繼平，梁天琦和黃毓民都唔放過不斷瘋狂死咬 ( 熱狗助理黃敬業曾經搞網上清算最後連黃毓民都清算埋 )

2. 果班熱狗仍然對 2016 年立法會敗選耿耿於懷到到今日不斷重提永續基本法

3. 果班熱狗不斷開 post 例如撐本土 post 但是裡面其實又係邪教式推銷不斷踩低別人黎抬高自己 ( 鄭松泰當初指熱狗從來唔係本土派點解果班熱狗又搬龍門同本土派扮 friend 呢？ )

共諜？咁共產屍屠华搞出尼嘅泛民係咩？
唔好再屈尼屈去啦，泛民狗，你地先係真分化撚！

中聯辦出幾錢請人？

你放心 佢冇呢個資格
有的話上次已經騎到

醒下啦！我普通一個人都睇唔過眼你地班泛民日日屈毛呀，所以先出聲！咁都可以屈我收錢，你地唔好咁痴線啦，泛民分化撚！

其實要知係唔係熱狗好易啫
普遍都有語癌，一句野都打唔清楚
一係就成日 quote 癲佬雲既文
販民呢個字呢

唔使出架
因為個班係白痴黎，控制唔到但佢又最叻搞破壞

熱狗比神駒打完, 就有班人打神駒做「大灣駒」
一物治一物, 冇左神駒追打熱狗就死者蘇生

兩班人質地咪又一樣
知道呢兩班人籠野就更要多加提防

對於熱城呢類批鬥他人既搵食組織，都係靠大家一齊屌，根本唔應該倚靠個人。尤其熱狗有眾多衛星page，極易製造「輿論」，慎防死灰復燃、騎劫。以前對社運跟得唔貼既好易中伏，惟一解決方法就係拎返佢哋啲仆街野出黎提醒。

熱狗仔滿天飛

你都唔明我講咩～你同一般左膠無分別！

我意思係！唔係罵泛民就係熱狗咁簡單！

熱狗又再出動分化抗爭者啦

Agree with OP

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

陳雲鳩upper就算數啦 收山快撚d
都唔明點解仲有人貼

然後我都覺得今次比較上成功
係因為無熱狗

必須小心熱狗
呢班撚樣係高登時已經係咁 個時搞到高登嘈得好緊要
依家仲敢講兄弟爬山係佢地講先

屌佢老母 最撚鍾意搞分化搞批鬥就係呢班友
你話鳩佢唔啱呢 佢又會趁機屌你係紅衛兵上身
賤撚到無人有

和理非未捉鬼就已經有人想屌走左膠
呢個就係分化狗無限放大問題再死咬嘅技倆，而家已經開始有勇武猜忌和理非，再唔警惕呢啲分化手段，遲早又俾維穩分化狗搞散社運

咪撚理佢咪得
重點係大家清醒唔好咁易俾人spin
阻得一時阻唔到一世, 盞日後又會俾第樣野分化

佢哋好撚勤力又準時，逢到一點兩點時等主要手足訓教呢佢哋就出嚟帶風向，係次次都係咁，但好諷刺係次次都有唔少人中計

熱普城都係仆街，係咁搞分化

不分不割不適用於熱血公民同持所有同連登唔同既分向既人
屌 民主黨黎既？

黑色分化警號

反對佢哋嘅永瀆基本法，佢哋就會係咁遊花園詭辯死撐

係咪好似抗戰時國民黨同共產黨

我覺得陳雲其實似趙括
理論好，但係要佢親自去實行就仆直，紙上談兵。
其實好多時“國師又中”係佢d信眾不斷幫佢兜。
皇天擊殺清算晒唔投佢既豬未？呢點都未做到講經咩

係時候又要推返呢個post上嚟
各位，熱狗又嚟襯住危急關頭搞分化啦，佢哋每次都係就嚟到關鍵時候就出嚟分化，引罵戰最後消磨抗爭者意志
今日佢哋又嚟啦

騎劫呢場抗爭係維穩組織民陣、泛民及 HO屍屍

今時今日重係到講熱普城
熱狗一定唔可以比佢翻身
國師食左藥嘅鳩up都重有參考價值

收割期

真係覺得你地痴線

唔認同主流泛民=熱普城

明明分化和同勇只係班3毛垃圾仔開Po
打住不分化不割蓆既旗號去屌勇武

選泛民出黎既人係我地香港市民
我地係咪連監察佢既權利都冇？
監察同指出問題要糾察又屌人熱狗分化

泛民咁盲目既信徒真係可憐

Anyway
睇多幾個專頁
提升獨立思考

其實好撚易分, 佢地個世界永遠只得泛民 + 青政.
如果用起底睇出過咩 Post 同覆過咩, 就會見到班信徒來來去去都係個人崇拜. 難聽 d 講同大陸仔無分別, 一個係拜中共一個係拜陳雲同蝗上.

佢地來來去去就係先話你係泛民打手, 再話你班人諗選舉.
之前班飯民有講果下票債票償, 家下連提都唔提因為知道隨時連人生自由都無埋. 事實之今香港真係長諗選舉就係得果兩條廢柴.

大多數場既玩家同佢地口中既飯民係為自己將來打緊.
對比呢一類會作假故仔再無限抹黑既人, 真係好撚大對比.
未計公開義士係垃圾會既大頭, 同埋宣揚警察唔係你敵人飯民先係.

班熱狗次次造謠失敗就話只係監察泛民造謠都叫監察